［置頂熱門］今日3：30海心公園，光復紅土

721

紅土shopping地圖分析(一)

[紅土］光復紅土：817一日個人遊實用指南

817 818

好

你洗817好過啦
今日紅土見

817 紅土
818 維園

大大力推

一陣見

屌爆黑警

817，818要見到大家！和理非勇武都要出！

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

721 811

721
811

宋皇臺

推

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

推818啦！！！！唔好掛住推817啦，818先係主線啊

pish

推去完遮打，直落去紅土

612 721 811

818一定要出

推哂全部817/818 post 上去
全世界幫手做野

推推推 毋忘721 811

r

有不反對通知書
和理非冇理由唔出黎啦

竟然唔經過九龍城碼頭、偉恆昌果邊重災區

還我靜土

推啊

817 818見

見到有張文宣話街坊look 唔洗黑衫？

本身條路就經嘅
上訴完之後就變咗條垃圾路

出面落緊狗屎

紅土紅土紅土

停一停，諗一諗

光復香港 時代革命

Pish

落大雨，大家帶定雨褸

推！

push

紅土等咗好耐啦

Push

請務必小心，衝突性質的示威要避免。我們要定格在受害者的角色，那麼中共就無法做到挑撥而反擊，製造警員死亡的事端（他們派出特務混入群眾殺警員很容易識穿的）。這是非常重要的忍辱策略！不要違背，否則香港死無葬身之地。

推推

記得帶遮，落緊雨

手動置頂

海心公園係咩黎

你係咪想講海洋公園？

而家啲雨大撚到

超大雨

海心公園

海心公園見

612 721 811
817 818

推
有冇人知國難五金開係邊 想買返對6092x

817

811

天氣不似預期

817!

ppppppush

tuiiiii!!!!!

認同 最起碼818之後先勇武啦
利伸:經常發夢
p牌係因為最近先入學拎到email

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持 和 内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

817
818

佢老味，
呢兩日行動完全上唔到熬門，
想問問大家其實係咪已經唔想繼續落去？
六位手足既命，
兩個手足既眼，
同幾百個手足政治檢控，
係唔撚係都淡忘麻木？！

點搭車？來點都係黃埔站？

好大雨

好撚大雨 著雨嬲唔過份

出黎呀

希望陣間細雨啲

紅土見

浙江街巴士站

和理非，衝=鬼，留力818

推
［重要］大家睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
不過示威者捉到鬼 比美媒影到
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

全世界上雨褸

小心益豐果面

大家google吓「PINK TEAM」

今日落大雨啊，各位手足要留力聽日818

721 818

好撚大雨

海心公園呀

817 紅土見

幫推

光復紅土

817 林博 call 齊福建幫入土瓜灣做野

你秒推冇用架,冇內容

行動大力推

818

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

落大雨 連個天都唔幫

熱開居然無，咁班手足會危險㗎

光復紅土 還我淨土

唔好齋推！！！
紅土要人！！！
之前讓路比元朗，改期到817，即時變毒撚無人理
紅土遊行！！
不是CONDOM！！
817塞爆紅土！！！
818塞爆維園！！！

延伸閱讀：
教你點樣去土瓜灣 海心公園

咁未唔驚tg，天助我也

出阿

停左雨啦

推
各位手足今日千祈小心身邊有意圖煽動衝突既人

818維園

各位繼續㩒錢！

3點先收工
去到都4點
會唔會已經行完
條路咁短

今日紅土，要叫更多人，聽日炮台山至中環逼爆港島
聽日要人
聽日要人
聽日要人
好重要，今日唔可以送頭

紅土要人，唔想紅土變獨撚。

推阿

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第27日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

推
［重要］大家 請睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
相反 示威者捉到鬼 比外媒影
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
人數仲要好多
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
記者請日日問

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

行動post 無人理

一陣見 818

用817紅土遊行黎宣傳818民陣2pm維園集會

隔離po有人話宣傳聽日818

自己區自己救

大家今日既行動 好影響聽日既和理非人數
但都好擔心明天既和理非人數
本人想300萬人數係維園集會
不過前線想點做我都支持 放核彈都唔割

唔係想分化
但咁大雨大家會唔會繼續
定係諗住淋撚死班狗同支那人

依家咁大雨一陣有冇特別安排?

今日要極克制,行完就算
對家一定插咗好多鬼入黎搞事

今日要200%keep受害者角色

輕輕一推818

食個靚晏先 一陣見

721 811

光復香港，時代革命

正經post 無人理啲fake new就咁多人推

支持

食完飯鳥 依家柯個屎就出嚟

置頂機

屌落狗屎

大瘃今日要忍手

大家

今日唔好衝

光復紅土，還我淨土

推 紅土呀

推

［重要］大家 請睇大局睇時機
勇武左兩個月 都係想有美國介入
唔通真係自己香港 自己救咩
依家中美終於要傾香港
依一刻 示威者做錯野例如殺狗傷狗
比中共有子彈翻盤
相反 示威者捉到鬼 比外媒影
咁就唔同講法

8.17 8.18 幾乎肯定一定有鬼出現
人數仲要好多
大家一定要防止阻止故意既衝擊
我勇武 所以我理性
等第一次中美談及左香港先
再決定下一步點做

紅土718
維園818

紅土817

P牌仔推唔到，但817，818我都會出

721
811
818

今日唔好衝，忍忍手

小心！有狗all black甘行出差館！

落雨 帶把遮

今日衝,聽日散
要克制到爆唔該

幾月幾號係最後一日呢

求大家幫幫紅土

817818

本人土瓜灣居民表示，你地行完好散
係黃埔食野行街

612 612 612

721 721 721

811 811 811

好似冇咩人知

推🥰🥰

成條路線都係非住宅區 8成位置係工廠 完全避開晒大陸團出沒既位置

2019年8月18日（日）
下午兩點 維園集結
香港人，一齊和理非一日！

主辦︰民間人權陣線

Push! 721 811

住開就知
黑警

712

[重新整合] ［你問我答］教你點樣去土瓜灣 海心公園

八成位置係工廠區 冇眼睇

紅土人 不是condom

中共唔想聽日咁多人出嚟，今日紅土極大可能派武警扮示威者殺警！咁就可以武力鎮壓同搞散聽日個遊行！

請今日勇武忍手！今日要100%和理飛！

今日唔好衝！

等聽日多啲人出嚟!

請廣傳!

今日光復紅土 818維園見！

置頂

Ok

到時見!!

九龍城分局紅磡警處有4個著黑衫黑褲嘅黑警假扮示威者，請提高警覺

推！新路線海心公園去黃埔站！！

817/818 post 全部幫手推
路上見！

Push 加油加油加油

推推推

Tui

push!!!! 818

陣間見

無懼風雨

今日如果你地有人手同gear
可以盡量全程用cam影，廢事插贓嫁禍
今日有機會有大陸仔打狗

817
818
都會出

告訴李慧琼

屌 幾時先細雨小小

因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

推呀

go

輕輕一推
紅土實用指南

和理非主場 勇武休息

風雨不改!

有預感班狗會係紅隧埋伏拉人 幫推

大家帶定平反六四字句嘅頭帶/banner
真係捉到鬼嘅同佢影幾張靚相就丟走佢 但我覺得唔好太focus係捉鬼 有d係有心俾你捉 而且大把鬼
而家呢個港共抺黑時間 智取好重要 忍一忍港共會無哂辦法

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

717

⚠️⚠️大伏⚠️⚠️
今日紅土突然批不反對通知書
絕對同國內有黑衫軍入侵有關
黑衫軍今日會混入示威者
煽動破壞作亂攻擊警察甚至殺警
政府有籍口戒嚴停止之後遊行
前線今日切勿再衝動！

PKMON GO USER GUIDE

If ghost suspected

Just keep quiet and show him a paper

“Nei gor spring pocket hai bin ah??”

Or

“Nei gor chun doi hai bin dou?”

Cannot answer geh, ghost.

推 唔好扔底手足啊大家

push
期都改過遷就過
紅土不是condom

香港人加油💪🏽

大家準備支持平反六四紙張 banner
一見大陸鬼搞事即刻拎來同佢影相

612 721 811 817 818
除咗連登之外 仲要喺其他途徑話埋俾人知有818
fb, ig , Twitter, sc , poster……
pish

721 811 818

黃埔巴絲來啦喂~~~~~~~~~~~!!

海心見

推
各位小心

PUSH

大家準備支持平反六四紙張 banner
一見大陸鬼搞事即刻拎來同佢影相

親！衷心感激妳支持平反六四

擁

海心見！

818維園見

今日係818前哨呀，手足落到去記住大力宣傳818呀

有冇人覺得去個交通好唔方便

[img]

今天光復紅土 明天818維園見

推

#818民陣遊行見
#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#今次逆權運動香港人只許勝不許敗，否則新疆模式一定會搬過黎香港實行，以中共性格，當一個地方出現亂事之後，中共喺平亂之後一定會再嚴格十倍管治呢個地方，呢場仗一輸社會信用計分制度好快就會實行

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

智勇雙全，進退有度

出嚟呀！紅磡土瓜灣

黃埔 過去 最好方法是行路?

D鋪頭關曬
好似死城咁..

今日紅土
聽日維園

去啊！！

停雨啦

紅土d深藍廢老同北角有得揮 佢要咸濕同會出手
無必要唔好落單

推
近期唯一有不反對

推！
817 紅土
818 集會

3點半海心公園啊！！

On9 冇人推

點解冇人講

快啲推上去俾人知！！

香港加油啊

岀嚟啦

817光復紅土前夕

屌你老母完全冇人理817
剩係討論聽日818
今日都未過到就諗聽日

大家可以黎睇一睇 而家紅磡土瓜灣呢一帶嘅情況

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 和 被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

屯刀

繼續推

去

去到不停講
小心有鬼 不戀戰 不留守 不被捕
818 維園見

有狗朋友話紅土目標係主動驅散 唔俾人群聚集
可能會無tg直接出布彈/橡膠彈
九龍城同紅磡都有高位 大家要睇頭
另外九龍灣都會有隊狗stand by 小心包抄

無得fc 當提下大家要提高警覺
唔係機場咁安全咖喇
手足們保護好自己 一陣見

"有冇人 認識7.7彌敦道
我想幫佢 因為佢話受7.7號事件影響 導致而家嘅生計 甚至租車都有影響

我今日朝早喺慈雲山截的士返威院 司機叔叔係7.7彌敦道被黑警拘捕的的士司機 張錦運先生

整段路程佢有同我講述7.7號所發生既事 令到我好感觸同心痛 落車嘅時候好唔開心 又唔記得拎張叔叔電話 我希望喺度有人可以揾到佢 幫佢

16.8今日係張叔叔最後一日駕駛......

7.7日晚 張叔叔被警察拘捕 涉嫌醉駕、阻差辦公和襲警
當晚發生左下面嘅事：
1️⃣當張叔叔上到警車時左右兩名便衣警員 用腳踢張叔叔下肢
2️⃣當晚感謝有律師幫忙張叔叔 但佢向律師提出「你先幫隔離嗰幾個小朋友 佢地比我更需要你 唔駛照顧我」
2️⃣於堵塞彌敦道前 張叔叔提款了1萬多現金 分別把5000多元俾左晚班同行司機for交的士租金 另外5000多元係自己7月份餘下生活費
被捕前 叔叔有被警察捕過身 並拎走左銀包 其後到達長沙灣警署後 警察俾番錢包佢 只剩低一堆証件 同130元
張叔叔有同警察講過 佢銀包應該係有5000幾蚊 但最後未獲處理
3️⃣叔叔當晚被要求用3000元保釋 但之前放喺銀包上的5000多元 不翼而飛 需在拘留室其間打電話問朋友借錢保釋
4️⃣彌敦道、喺警車被踢、失錢到保釋 張叔叔已心身疲累 知道自己腳有傷 但最後都冇去醫院 因為佢只想返屋企
但返到屋企 揭開褲腳 發現下半截小腿都係瘀黑色

我同你一樣 問點解張叔叔唔去醫院 點解張叔叔唔去投訴警察
叔叔話：當晚發生好多唔開心嘅事 只係想返屋企 覺得皮外傷 捽捽藥酒就可以 錢佢有同警察講但求助無門 亦覺得 算 唔想再同班警察嘈 好攰 好無力

7.7之後嘅日子
有媒體揾過張叔叔 蘋果、明報、電台等想揾佢做訪問 但叔叔一一拒絕
的士代理公司向張先生收取8000的按金 原因係7.7事件張先生已經被廣泛報導 代理怕有人會搞事 例如：租出的士會因張先生而受破壞 所以向他收取租金以外嘅按金
身無分文嘅張叔叔 16.8之後 將會失業

我好自責 點解落車時 冇問叔叔拎電話 好後悔 亦好擔心佢之後嘅生活 之後喺路
一個60幾歲嘅叔叔 到呢個年紀仲要為口奔馳 即使作為一個路過彌敦道嘅陌生人 都願意為香港出黎發聲 保護大家 站喺防線前 即使被捕 被消失錢財 租車 張錦運叔叔仍然係為其他人諗 先再諗自己
對唔住 我破壞左對張叔叔嘅承諾 佢講過唔想將件事再化大 但我唔希望一個曾經守護過香港嘅人 最後係落得如此下場
希望靠大家share揾到張叔叔 亦希望可以揾到有心車主能夠租借的士俾佢繼續工作
*我今朝朝早7點左右喺慈雲山上車 我諗張叔叔主要喺九龍區工作"

樓主犀利 推post推得好勁

721
811
818見

海心行去黃埔唔知洗唔洗廿分鐘

巴打幫推

[重新整合] ［你問我答］教你點樣去土瓜灣 海心公園

今日係咪No Gear

同問

推817 818

Pls help

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推

天氣開始好
大家出門啦

up

8.18

塞爆佢

香港人 加油

陣間海心公園見！

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!

唔推膠，分化，唱淡post

光復香港
時代革命

天氣好好

各位手足一陣見

721 818
Btw觀塘點去海心公園？

推 紅磡仔黎

15號

人呢？要人呀屌

11X

地面濕滑打地面戰有少許危險

咁早去咩

會唔會入何文田

請問將軍澳點去海心公園？謝謝。

有架105綠van 喺落山道落車

唔好意思
搭地鐵應該係咩站行過去唔太熟路

光復紅土！

一陣見！

要人

人？

黃埔落車行過去最近，其實唔係行太耐

tui

297 796P

唔撚識路去
有冇人組團地鐵站一站去

或者796x鴻福街落

*一齊

我發現重係好多手足未搞清楚贏既方程式

加油 今日需要你地

食堆野出發

推 停曬雨

大家去818都唔好忘記紅土！呀！

推爆

咩叫紅土

香港人邊有咁早到

其實叫要人個個係我屋企人，佢係附近做野
成朝係度同我講無人黎，問我係咪轉左地方

紅磡土瓜灣囉
唔同紅毛泥咩

push push push

推呀
光復紅土！！！

衝啊

三點半喎
你係咪睇錯鐘

邊有咁早

天水圍出發中

人手置頂

去唔到幫推

推 一陣見

例遲基本啦

2E 行少少上深水埗12A 或者16 球場行

去圓方轉26小巴啦

奧運答小巴出旺角先
然後6C 6F或者先達坐紅Van
2E次次坐到屎忽痛

推818

612 721 818

推 818

紅磡站出面都有小巴
26號
再唔係就轉巴士5C
21
11K

紅磡站要快就去A/D 出口坐101 106 107 108 111 115 116

召集各冷氣軍師一齊食花生

有幾架上路
有排行

今日使唔使帶裝？

驚佢封下路

住係紅土廿幾年都無入過天水圍多謝巴打

公園開始有人

帶
點都要保護自己
戴就唔洗戴住

推 出緊

一齊好無
唔熟路

屯門人依家出發

食完飯就來

推呀要人

紅磡站26小巴唔知仲有冇
建議坐巴士

26 van 總站上總站落

光復紅土，五大訴求

土瓜灣要人

推呀！

有無人去緊？

出發

去緊

去緊！

有無手足借我尿袋蘋果線一齊行

等我

收工直接去終點

係黃埔hea緊

黃埔站落車，沿住遊行路線逆行
會近過hung hom站

轉西鐵中

有無師兄教路 屯門出巴士點過嚟

可以啊

加油

紅色線 係咪美乎轉巴士快啲？

唔好再嘈喇, 咁簡單又唔記得哂拿?

冇人 唔駛去

61X
搭到九龍城碼頭總站

我

美乎轉巴士你預坐1粒鐘

Coming

黎緊

美孚橋底有紅van 旺角D2都有

咁去邊個站落近 唔識去

thanks

[好重要] 對警暴訴訟好重要之事：法證攝影

有無dress code ?

2點半無人有幾出奇

#踢走大陸團違法旅巴啊！！！！！

唔該象徵性行完好散水
聽日先係主菜,今日一衝818即散

如有耳機，即圍。

一定係black bloc

唔好咁影住重搭緊車，聽住歌出好正常
你話到現場都重戴先算

黎緊！

黃埔行過去都ok

唔帶衫換其實都怪怪地
可能人地唔係去紅土呢

佢無做d咩唔好圍住啦
唔好又掛住捉鬼

五毛狗收皮啦

美乎有小巴
幾個字就到

然後沿旭日街行就到

紅van 美孚站上面有

紅van唔知有無開
有既話叫落山道有落

沿落山道CMHK行去海邊就到

邊個出口？

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

已有狗封緊土瓜灣

荔枝角橋底

818
818

加油 各位小心

邊個陣間打人，我第一個屌7佢

應該A 就係巴士總站隔籬

817 紅土購物
818 塞爆維園

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

推呀 330海心公園見

大家小心

小巴如果停就九巴11

出黎呀各位,唔好怕醜
一陣見

求detail
青衣撚岩岩出門口

自己一個都要出黎！

相信今日會好多唔同款嘅鬼，多D留意身邊人，如果行到路線之外，都可以幫手留意狗狗佈處

黃埔站邊個出口出？

紅磡火車站外

美孚幾號小巴可以坐到過去

土爪彎d 鋪全部關曬....

夢見土瓜灣浙江街22號同順興大廈地下八號鋪好多人

成班無腦垃圾

搭41號,青衣直到土瓜灣

紅van呀 睇呢個網

巴打係美乎？等唔等埋我一齊入

青衣撚青衣城食緊野

健身不健腦

應該仲有紅van係巴士總站

搭好撚柒耐

重裝手腳邊度集合

已經到左美孚
不過唔該曬巴打 回程搭

美孚6C直去九龍城碼頭

8.18 黑衣人講英文大行動

Push 818 speak in English

係美乎+1

真係唔建議
紅色線巴絲我建議答幾個站去旺角轉巴士/小巴
6C都兜幾耐

總之唔好坐41！！！

搭成兩個鐘屎忽都遍埋

我仲坐緊巴士過美孚

紅van 無number

地鐵仲快

麻煩陣間見有人搞事堵路歇力阻止

來緊啦

荃灣岩岩先出門口去到黃埔逆行咪撞正隊頭

旺角搭紅van 或綠van 28m
唔好搭巴士，行完你都未撚到

美孚有小巴去土瓜灣,藍色牌的

一陣見

小巴：
旺角／美孚／荃灣／青山道／筲箕灣：紅磡土瓜灣
觀塘／藍田／油塘／秀茂坪：佐敦道
28M 28MS：旺角站／何文田站—偉恆昌新邨（總站落）
105：康盛花園—高山劇場
26：九龍站—土瓜灣（總站落）
2/2A/2M：黃埔花園—又一城
2/2A：又一城—黃埔花園

無人啊

61x

818 維園見

美孚有紅van直達

冇人

Thanks 巴 借到了

美孚又可以撘港鐵到尖咀,5C去到落山道落

一陣見

行完就散 先休息一排 訂死線

荃灣有紅van去土瓜灣

戴咩手帶係鬼

依加紅磡巴士仲黎唔黎到？

係川龍街上

Good decision

巴士6c 由旺角來好快

有

係咪總站落 唔識路

落山道落

AEON 廣播5分鐘後Close

手足小心，防狗防鬼之餘，唔好畀人帶風

適合俾D一上車就訓到落車既巴打

現場好少人...

等緊你

推呀
紅土要人

大西北出緊

紅磡站大堂未有異樣，但留意有報案中心

TUI

人呢

始終唔方便

香港人例遲

必睇 堅持落去 煲底約定你
我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

勇武和理非大和解！

外國示威者提供的建議

呢個真，仲有半個鐘

凖備落雨
大家拎遮

出緊黎，請問係咩出口出會最快去到巴士站

落唔落都帶嫁啦

告訴李慧琼和那班新住客

唔夠人，快啲嚟海心

[置頂] 對警暴訴訟好重要之事：法證攝影

黃埔aeon 宣布左關

要人呀

黃埔花園大聲公阿姐,落樓喇

紅磡站搭咩去

無人啊大佬

呢度分分鐘己經有臥底

教你點樣去土瓜灣 海心公園

黎緊黎緊

搭緊車呀

請問26小巴仲去唔去到起點？

美孚搭咩車？

5C, 21, 11K, 定安大廈落
要人呀

附近有冇廁所換衫？

21

11k
5c

和理非啊！！！！ 美國戰線啊！！！！

單拖出

海心有公廁

721 811
唔夠人呀

Google map 教紅磡站26號小巴總站落行3分鐘
有無巴打指教下岩唔岩
依家仲有無小巴？

另外26小巴係咪都得？

海心公園有公廁

人呀

AD 有隧道巴
C 係總站

自己地區都唔支持

上面有巴打話紅磡26停左
轉巴士

土瓜灣人無得夠
咁撚多團餐都忍耐到

巴士淅江街落車

可以！

得果幾十人

但係好似停咗 轉巴士啦

就地啦男人老狗

coming

嗰邊入口有cam 小心

謝手足

留意 著記者反光衣 個D人

可以,土瓜灣總站行去海皮就見到

人呢？我屌你地老母

好慢

我無嘢講

唔夠人啊，多你一個好多

紅磡站cd 出口轉巴士
11k
5c
21
過海巴士出口轉
115 106 下路
101 111 仲有其他，上路 行多兩條街

九龍塘又一城小巴站搭2號小巴都得

快啲嚟啦遲到撚

推呀！無人去？

人呀 要人

屯公轉車站黎緊

823

中途插入啦

搭2E入緊黎

落緊雨 記住帶遮

好少人

P

26停左

人黎呀～～～

個個都企路邊架啦，公園咁熱

美孚搭咩小巴？

係咪因為叫光復紅土好似冇咩人理

黃埔aeon落左閘

巴士站個度
紅van
寫去欣榮 土瓜灣

紅磡行緊過去

嘥氣啦 D都唔識去 而家落大雨添

同路朋友遲到
但來緊啦

同各位手足講一講
去到黃埔花園既商場係可以入內休息架
入面仲有大量通道落地鐵站/上返路
行到咁上下就入去抖下啦
最緊要係黃埔花園係四通八達

其實好多人連紅土係乜都唔知

依架仲有？

其實老老柒柒，搭乜鳩巴士小巴，不如就黃埔A出口行過去啦
一來一回都係半個鐘

可能以為係以為本土啲fd

google map未見封路

唔該 手足！

頭先出去望左轉好少人
又上返屋企柯篤屎先落去
利申住附近

有無諗過大西北既朋友

咁撚少人btw準備黎

車都未識搭叫人行

收到！等陣見

屌曬你地老母唔夠人呀

庇利街封左東行，西行未封
黑警應該恥笑緊咁撚少人

觀音街所有車要u turn 未知咩事

818 下午2點 維園見

又大雨又冇咩人

焦土啲fd

唔夠人呀屌

土瓜灣唔夠呀人呀

XD 小心 小心紅隧有局

黃埔見到好多街坊黑衫係商場hea 緊

少人到小巴都開唔到呀

唔
夠
人

荔橋底坐紅van，到榮光街附近叫馬會有落，落完沿對面m記小路行出海邊

一直係附近，係咪要去球場

少人到仆街，香港人正垃圾

佢呢架野跟時間開，放心

ok... 咁你去紅磡或尖東站搭5C

咩站落啊？

食埋嘢就嚟，等埋我呀

黑衫 唔一定係自己人 小心 唔夠人就和平又行然後走人 Be Water

總站落？

Same

好少人。。。

人呢？ 原來咁辛苦上訢 完 都係得咁丁屎多人 申請人 真係多得你班人唔少

黃埔花園aeon落左閘 熄左燈

見你唔到既？

銀漢街

夠唔夠人都係和平遊行

抗爭都遲到啊你班友

銀漢街，總之睇左google map GPS落啦

係九龍灣塞緊車

奶過咁多次 發現早到無著數

屌
以為4:00 點先出發
依家等緊巴士，趕緊黎

浙江街落 落車見到m記 行去海心公園唔洗5分鐘

撚有人?

銀漢街落,麥記向海皮行

笑撚死人咩 爭民主

香港人含撚就叻

維園就係ja 今日唔夠人啊

push ar

將軍澳人表示 796X都坐唔滿

巴士坐滿哂出緊嚟

黃埔AEON已收舖
海逸坊 Starbucks M記已收舖

黃埔新天地
家居庭
聚寶坊
部分閘已落

無熱門

嚟緊！
對唔住各位大佬 我出遊行太攰訓多咗....

p牌仔含撚啦

痴撚線 人呢..

好多手足進緊場

黎緊呀肊多人

雨都停埋，仲唔出黎？

快啦 等緊你啊

852直播,陸續到

297大把位

Come

現場不足三百人

612
721
811
818

嚟緊呀
不過㗎巴士得我一條友

P牌仔

落山道

好多人黎緊

巴士成車黎緊

紅磡落車點過海心公園？

香港特色
大家加油
一陣見

無人既？要人呀！

機利士南路開始塞 一塞就會倒塞出漆咸道 坐車既自己諗

啱啱灣仔收工 趕黎中
追唔切post 去邊個站出口最快

小心 海心附近有幾幢大廈有人影相

出黎未啊你班冷氣軍師 今日出面都好涼 可以出黎活動下啦

何文田/黃埔
不過都係遠架喇

手足對唔住！等多陣！趕緊過黎！

21,5C,11K, 浙江街落,M記向海皮行

灣仔搭巴士最快

721,811

瑞英工業大廈天台咩人？

單拖絲

落山道定貴州街落近？

115？

慘 人呢

要人啊!

落山道近D
不過都係差唔多

落山

8.18 維園見

好山旮旯 比d時間！！

好多人入緊海心

得500, 600人左右JA

Yes, 有遲到,冇唔到

📮817地區服務資訊：紅磡/土瓜灣區🎈休息站/支援🎈［更新：17/8 09:30］

1⃣馬頭圍基督教會土瓜灣堂及中國基督教播道會道真堂（聯合開放）
地址：土瓜灣下鄉道67-77號嘉寶大廈1樓（佳寶超市樓上）
開放時間：下午3:30
結束時間：下午6:30
電話：27744334、27744966
開放給有需要人士前來休息、禱告，借用洗手間，亦提供食水、小食

2⃣土瓜灣浸信會(地舖）
地址：紅磡榮光街52號榮輝商場地下 (7-11便利店對面)
開放時間：下午3:30
結束時間：晚上7:00（或按需要延長）
電話：23632767
提供緊急護理、心靈支援、小食、充電、洗手間，歡迎公眾和街坊靜禱和休息

3⃣基督教香港信義會鴻恩堂
地址：土瓜灣長寧街52-56號地下
開放時間：下午3:30
結束時間：晚上8:30 (或按情況延長）
電話：2365 3836
提供：洗手間、飲水、小食、充電、祈禱安靜、醫療護理等

推推推
721 811 818

要人呀
快啲出黎

塞到仆街

紅磡21號巴士啊 快來

喂冇人既

喺海心公園等緊大家嚟呀

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

好多中年人

來緊啦喂

人就係得咁多嘞

搭緊巴士入緊

對唔住大佬！9衝緊

山旮旯,難揾D

Agger

等埋朋友就落黎

屯門友出緊黎喇
61x見到好多同路人

荃灣人準備出發 係咪搭西鐵去紅磡最快？

推啦
817 818

出發左未？

川龍街紅van
或者紅磡站轉11K 21 5C

地鐵過緊嚟

岩岩開始

推呀 快d出尼

川龍街有小巴直接到欣榮花園

已起行

北角碼頭等梗船

等陣大家一路行一路文宣818 2點維園見

手足人呢，人黎同我塞爆海心

［鬼已出動］有四個黑衣人由紅磡警署步出

好的 唔該曬ching

紅磡可以轉巴士嚟 e.g 5c 11k 21
浙江街/上鄉道落

著緊便衣踢拖

有時尚坊果邊全部未關閘
放心自己友仲係入面返緊工

要人要人要人

沖埋涼就落樓

收到

嚟緊呀，架巴士都有唔少手足

紅磡C出口 21號巴士 浙江街落！

冇問題
紅土見

Thanks

九龍城迴旋處往土瓜灣方向封左路

唔夠人

將軍澳無車出？ 796X停左

荃土小巴
假設仲有開既話

30mins內到

有冇人知附近有冇狗 搭巴士封咗路要早啲落車

行去沙中線土瓜灣站插入去

105小巴 出到土瓜灣

黃埔十字路口有交通警，有黑衫聚集

大家準備雨具 會有大雨

完全冇人

唔該唔該 sorry遲左

好多人

但係唔知近唔近你 因為我之前係寶琳搭嘅

現場搵人組隊

而家大埔放工
黃埔定海心？

RTHK32畫面
大量

堆滿整足球場

果到大約有兩個足球場

屌
己經就快行完...

慘慘 啱啱check完 我係尚德個邊唯有搭鐵出

睇live個畫面好稀疏

吓都未開始行

如果真係去唔到土瓜灣
各位可以去和黃公園出面插隊

同問，都係大埔

下？
隊頭己經上緊天橋啦

想問下係咪出發哂?
想落海心球場踢波

條路綫好短
30分鐘左右就到終點

成班手足出緊黎

搭15號嚟，邊個站落?

屌你仲踢

落山道啦

落黎驚你行唔到

庇利街啦
而家行緊去了

又圍狗車，搞咩..
冷靜啊

落山道就去起點
庇利街就插隊

黃大仙方向入九龍城
宋皇臺公園打後已經冇得搭車

現場手足快d帶罩
好撚多黑警係天台set 4k cam 影人

冷靜

何文田有守護孩子

但如果宜家九龍城迴旋處往土瓜灣方向真係封左路，應該落唔到

政府合署外圍緊狗車

屌，係5c坐緊

塞車呀？

黑狗封左路就走左
搭巴士嘅手足要由宋皇台開始行

龍頭已到和黃公園對開

海心仲有人未出發

行得好快

太子道東去土瓜灣已封

行得快無用
其實路程好短

隊頭己經過左中電去到黃埔花園..

建議你地鐵何文田落行過嚟喇咁
或者直接黃埔

rb搜車？

5c入唔到，封左迴旋處

新蒲崗已經封定

慢慢行

做咩無啦啦圍狗車?

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

收工 黎緊

依家紅磡定黃埔落好

圍狗車要原因咩

圍緊狗車,無啦啦停部有狗既狗車係度,好撚鬼...

mikiki有路障

海心啦仲有一班人

已到黃埔
跟住有咩搞作

屌下發泄好啦

今日盡量唔好,過咗個wkend隨你喜歡

屌封咗路 塞車

仲係海心等緊行

下屌 岩岩上左5c 堅定流呀

單拖絲應唔應該出？身邊D FRD 全部留力聽日

留意身邊戴耳機或顏色手帶人士

龍頭已到終點

天台有好撚多狗裝曬4k cam 影人
大家帶罩開遮

我係迴旋處行過去20分鐘左右

冇野做咪出囉

坐緊紅van 經土瓜灣 應該邊邊個位落？

出啦好多人 同埋真係想留力就有事就走 齋行唔會好攰既
無謂要紅磡班手足變condom

我都單拖

偉恆昌係喎蝗禍重災區，遊行唔比經確實有點可惜

好多人已經行到左黃埔
未黎到既手足可以考慮直接去黃埔

謝！ 不過唔知太子道封左會點入

有力就出啦，差你一個

好撚少人 出啦

有個ON9仔舉紅黑旗，做乜9？

好撚多人留力聽日咁...
真係宣傳不足

如有需要即落車.然後經宋皇台道,九龍城碼頭/土瓜灣道落去好快到

我都係 出啦

封晒路點解叫我地行行人路

我都覺得冇咩人咁，好啦，而家出！！

小妹都係自己行，你不孤單

今日呢個伏黎,少d人快快手行完都冇所謂
過咗818先搞返地區都未遲

經土瓜灣既主要幹道就落到去

你架車係邊頭先

架車係咪尖沙咀出?
如果係就落車行去黃埔吧!

真係唔想屌你地唔夠人呀，快啲出黎喇

少人到咁 光復紅土明顯condom， 全部留力聽日

香港人快d出黎，太少人喇

佢係迴旋處應該係慈雲山,黃大仙果面出啦

係紅磡點行好

原本佐敦，依家轉左行太子道了睇黎又要諗點去

坐港鐵邊度落

今次一定要和平散去
又即管睇下警有乜講

去黃埔最近

屌你唔想人去

你要打就打籃球 去景雲街 啱啱打完 完全冇人 爽

留力冇問題

太子道九龍城?
係既話過去好遠下

但係你想去都仲有辦法
經馬頭圍道然後浙江街過去預行過去要大半個鐘

大量手足由九龍城行緊嚟，巴士入唔到土瓜灣

好多手足塞曬係九龍城
黑警封路唔比人黎

紅土遊行都咁多外媒係到
今日會唔會係果一區最多鬼佬既一日

屌你警犬玩野, 宋皇台落有D遠

係，好多人落車行緊過嚟

收工黎緊

現場叫緊大家818,維園見
應該今日係和平

D人開始亂鳩咁行
又玩放題

盡行過去啦，我叫左司機大佬放最近比我落

宋皇臺可以落？
再入少少係咪已經封哂

咪撚捉鬼敢死隊上身好冇

啱啱收工 直接喺終點等大家

依家係海心 仲有好多人入緊

818, 維園見!

見到九龍城個個落曬車行

勁快行完，以家應該行大街返土瓜灣

個路程係得30分鐘唔到
係好快行完

依家先搭紅van黎緊 半個鐘後先到 4一應該邊度落好啲

個個一路行一路屌狗

班狗迴旋處Set Block

屌，原來係咁

有鬼佬家庭住同酒店

九龍城目測大量行緊過去

觀音廟落

仆佢個街
局黎

等你班友頂唔順圍附近果兩間差館

轉黨鐵

塞車 仆街

今日應該和理非掛

落山道無得落?

英文口號呢
Free Hong Kong

封哂
連小巴司機都鬧做乜封

外媒多撚到

隊頭 : 紅磡街市

和理非呀頂
影到有鬼啦
［鬼已出動］有四個黑衣人由紅磡警署步出

今日千祈唔好有下半場，重點係聽日

死黑警想唔比人黎

點解大家唔黑衫

好似封晒路
唔肯定去唔去到

［鬼已出動］有四個黑衣人由紅磡警署步出

有鬼出現 認住佢地d衫

無得勉強架呢啲

美孚轉紅van仲得？

Free HK

應該係因為有鬼

好多都係街坊黎

龍尾塞到采頤花園

未 仲排緊隊出去

坐緊巴士，前面封曬路，都唔知幾時先到

可以九龍城落車

龍頭去緊邊？

新蒲崗塞緊

荃灣西鐵應該搭到邊

屌 坐6c塞住咗係漆咸道北

行完

和理非就得
理得你著國王的新衣

推 大陸仔已出
留意身邊人有冇口音

到左黃埔 尻行緊

變左原有路線

死黑警一D都唔光明正大
想屈示威者封路

隊頭行完 唔少人已經散水

司機好嘢 入左土瓜灣！
第一次覺得個紅van司機咁可愛

紅土人落緊街買餸

咁其實有口音都可以參與嘅

放題

有人沿馬頭圍道行緊

依加大約到佛光街

你老母就散

隊尾行左要出聲呀

五大訴求，缺一不可

就係見到好似鳩行返去土瓜灣

何文田落車都可以
北角搭船又可以

Van仔觀音廟落

所以咪要留意
過去試下佢
隔離post 捉到幾件

隊尾仲喺度

咁多外媒唔用英文... 屌

行緊返土瓜灣，係紅磡廣場

佛誕都未到呀

D人去到黃埔之後兜返出馬頭圍 土瓜灣道返土瓜灣

條路係太短
唔行冇得行

啲人係咪行緊去九龍城？

行緊返去土瓜灣

一手

新蒲崗出嚟邊度落

香港人究竟犯左乜野錯

搞到要用紙皮盒笠頭遊行

打返個圈

紅土不是condom啊！

行完啦

行多次先

冇計
點都要經宋王台行去

行上何文田 光復啲廢老新移民邨！

黃埔站而家咩環境？

loop 住咁行到天黑

而家出緊來 應該去邊？

樂富地鐵站落 行去九龍城join會唔會好遠

就到起點

好遠 你何文田落最近

會

d巴打話封左路要行

地鐵站去唔去到何文田 去個度落OK

塞塞塞

何文田落近啲

好啊 好唔熟路

黑警又擺工
連交通警都無
夜晚先會見到

唔夠人呀 大家快黎

落何文田站join啦
沿蕪湖街落就會見到班手足

龍頭點 係咪返起點

黃埔好多鋪無開

收到 無問題

海心公園仲有冇人 定直接去黃埔好啲

殯儀館區安全，紅磡站外有一架衝鋒狗車

大隊喺邊

條街無警察
而家警察剩係得夜班/通宵更

海逸豪園大環山海邊有個SDU碼頭基地，有大量槍械彈藥，不過佢地徒手可以打死人

海心少量人

喺屋企影

有幾多慢人

成班人圍住叫佢停車要熄匙

可能去左撐自己

散會先過黎

何文田落 A1出口沿斜路落 可以去到紅磡家維邨

直接去黃埔站？

紅館收埋幾部，食完飯見入左去

笑到仆街
嗌口號完全冇人一齊叫

而家成條路都係人
任你插入去

新蒲崗落左行緊去海心

好鬼 又空城計？

Ip都唔使check

屌 新蒲崗就封撚左路
行緊過黎

唔該晒各位 黎緊 一間見
聽日再見

而家出去黃埔站join?

我岩岩荃灣西坐到紅磡 紅磡c出口隔離有個巴士總站 之後再搭21號巴士

空城計again

封左馬頭涌道往土瓜灣方向
淨係唔比巴士入

行完

今日應該無活動

自己散😅

和理非 儲氣8.18

行完，都唔知有無後續

咁仲入唔入去好 仲入緊去..

話時話D狗車真係成撚日著住副計

和理非 叫大家join 8.18

唔會有啦
返屋企睇反暴力笑下都幾撚頂癮
廣東話都未講得正

唔好中伏

依家尾仲行緊

無popo咪好囉大家都安全

21咩站落?

而家又行返去去土瓜灣

到17:30都仲有不反對通知

RTHK 無喇喇改播 撐警 叫口號無人理
個鄉音佬大叫砌9香港

好似好多舖都無開

小心啦 記者會有搵位入
中美談判過後
先慢慢收班狗皮
全部請算

又係陳曼琪條撚屌

浙江街

樓層單位都大約知道了

土瓜灣工聯會門口

封左路.....
巴士入唔到去

始祖

咁要紅磡行過去

拉麵天王，係德民街
黃店嚟

希望啦
可能見誠哥都出聲
立即笠水
唔做野
都係果句 小心為上

係咪黃埔mtr 出？？

行完 去嘉禾睇戲

香港暴動聯合會

1635海心 少量人仲入

出到就黃埔出
封左就去何文田

而家係21入面 唔知去唔去浙江街

土瓜灣何文田死路 唔好亂行

終點向右行可以去番馬頭圍道, 跟住再上番去

你而家係邊個位

隊頭已經去番集合點附近

黃埔十字路口見啦

頭先搭巴士行過尖沙咀狗屋, 見到有狗著防暴裝

去到黃埔又行返馬頭圍道上返去
大家係咪迴轉壽司式咁又去返海心公園又出發多一次

行完
818再見

都真係好少，跟大隊啦

On9差佬帶頭堵路 封撚左馬頭圍道 逝江街到天光道果段

巴士愛民邨落晒客 點行過黎

喺紅磡站，啲巴士司機話所有巴士唔經九龍城同土瓜灣，可以去邊

愛民悚左生等緊大家拆佢板

5點先到，驚無人

出緊黎，完未？

1730先到公園

而家先到黃埔 見到啲人走緊

英文口號啊
行左一轉
咁多外媒 你同我淨係還眼...

海心公園仲有無人 仲喺小巴度塞緊

行過來……無法

大家唔洗驚 地鐵站仲見到好多人

818 見大家
和理非
敵人越急 我方越靜

D人開始亂咁行
D人開始玩野 黎緊偉恒昌
就到偉恒昌

黃埔有無野開，想 Shopping 。

依家運動家仲有無分店？

我都係

RIP 弱能邨經忠義街天橋去何文田A3, 再經B1出行去黃埔啦

818 推

uniqlo

再推

行返原本路線啫

和理非
敵人越急 我方越靜

想問下大隊係邊

唔該

8.18維園見

唔識講，今次係迴轉式遊行

九巴45 41
愛民邨趕人落車

前排買太多，$79揾笨感謝祭>$129/2>$59>$39，不過$59/$39斷曬碼買唔到，但今季買咗6件，不了。

你地去到邊度落就去邊度插隊入
打圈行緊

中伏+1

地鐵黃埔定何文田近啲？

紅磡站出既話 可以邊度join

黃埔唔封就黃埔
唔得就去何文田

唔識行

一樣...

喺土瓜灣落咗車唔識點嚟

818見大家

唔好入承啟道啦
入面有古怪

D人開始亂咁行
D人開始玩野 黎緊偉恒昌
就到偉恒昌
過左翔龍灣

係咪馬頭涌道?
行下路落去

same question

愛民行返出佛光街，落山join 隊

上面巴打話入何文田站出B1 行去

隊頭又行番原有路線

又做無聊野
有乜好噴，因住俾鬼累恐

btw, 弱能邨行到一半斜路有lift去忠義街天橋

你喺邊度

噴都唔得？

係龍翔灣行緊入馬頭角道（十三街）

又想帶人番土瓜灣？

而家係土瓜灣道，咩玩法？

愛民邨沿忠義街去佛光街
再沿高山道去浙江街

要行遠啲行返去黃埔

去貴州街

馬頭圍道
食緊野

保持冷靜
不要被煽動

818 維園見

土瓜灣地型大家要注意
基本上 如有狗起九龍城同尖東封車路 同埋推進
除左跳海 其實係冇得走
加上土瓜灣未開通地鐵
所以萬事要小心

利申:土瓜灣街坊

G持

唔好搞事，除非係鬼

A出口，大酒店果邊出，鈄路落，去到十字路口轉右入蕪湖街，跟住應該會見到人

真 前線自己考慮下

向山走咪得

盡量唔好留土瓜灣
唔係講笑,封左路冇交通工具走

鬼

行到牛棚對出了

土瓜灣重狗 唔好逗留太耐

要求英國確認中國違反《中英聯合聲明》聯署
搵人幫手簽
I’ve made a petition – will you sign it?
Click this link to sign the petition:

My petition:
Declare China having breached the 1984 Sino-British Joint Declaration
The 1984 Sino-British Joint Declarations (JD) is a legally binding treaty between the two sovereign states to lay the groundwork for British Hong Kong's handover in 1997. China declares that it will grant autonomy and guaranteed Hong Kongers' rights and freedom for 50 years. China broke its promise.
Through a range of measures, China has eroded Hong Kong's executive, legislative and judicial institutions that once safeguarded Hongkongers' civil and political rights and freedoms. The Chinese Foreign Ministry has even called the JD a "historical document". As a JD co-signatory, the UK has a unique legal right to hold China to its promise to Hong Kong. To do so, the UK should first declare China having breached the JD to show the UK stand with Hongkongers in their fight for freedom.

係咪有d人去左馬頭圍工聯會？

鬼就唔係扔G蛋啦

仲分而家已經合一la

無啦啦掟雞蛋？

勇武

就到工賊會賊竇

鬼條撚

傻啦 何文田警署要夾 話都冇咁易
你話去啟徳方向走都得架
不過實際行動能力有冇咁強咁解

齊腳聽日晒馬好重要

白衫無帶姐都出黎行屌你老母

前樂富左旺角右黃大仙

"工賊會賊竇"

D蝗蟲真係無處不在 掃極都仲有

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

行去黃大仙囉 新莆崗

呢三個地方
其實一封九龍城 已經唔洗考慮

今日真係好小人

勇你老母 和理非啊

天光道行出太子道呀

五毛警告現正生效

其實都係提供資訊大家提高警覺姐
大家想點行咪點行 歡迎黎到土瓜灣觀光

係...
大家都返去休息,聽日見

想勇武嘅就唔好留喺黃埔 何文田同土瓜灣啦，死路黎，要去就拉大隊去第二區

利申支持今日和理非

唔好喺現場post度講得唔得，好阻住啲人睇資訊

而定呢條路線既終點係邊

果度好多老式豪宅

何文田落天光道好快
九龍城包太子道都係
當然 可以考慮入九龍醫院

仲有幾個波蘿

咪就係

勇你老母 和理非啊

冇計
地鐵唔到
巴士改路

雞蛋is fine
驚鬼玩火魔法

16:45

想問隊尾係邊 去緊

8.17 8.18 和理非
敵人越急 我方越靜

好似去左公聯會

今日係真係小人..
不是聽日先係重點

和理非我就去返工了 勇武先黎幫手

無行嘞？

有冇LIVE

岩岩走左
想講
和平到顛 連登真係兩個世界黎

冇計啦 紅土搞2次 2次都撞正D大野
KEEP住做9龍區綠洲

真 跟住黎行 我join到了

習大大想中美談判談及香港之前搞事
今個星期真係要以靜制動
8.17 8.18 和理非
敵人越急 我方越靜

塞車塞到傻
D人屌尻Popo亂封路

佢批條路鳩撚到
死路黎

出事去海逸酒店走

而家出會唔會遲，定可以留力818

見到有前線巴 都算克制 只係掉雞蛋

818維園見呀應神

維園見

唔好意思借一借位

823人鏈

噢拜拜

我都去緊 唔遲！

目標清晰
保持冷靜
不要被煽動

818 維園見
好想快d一巴巴車林鄭塊面

SURE

紅土人唔好唔開心
以大局為重

記得5:30就好散

反暴力果面笑到

碼頭車係 福佬村道道清客 DLLM

做咩多咗啲糾察

大埔個次重少人
紅土算多

不個大埔無不反對通知書

福佬村道行去吧
工聯會有人

好和平 好快行完
818維園見

和平咪好
係談判之前幫美國上子彈
示威者暴力？
trump: sorry I can’t see

岩啦啦

經科發道,富寧街,出馬頭涌道就見到手足了

佢地依加消防局

真菠蘿

掉下蛋就鬼
你唔屌埋人行出馬路？

邊個手足留低左個菠蘿

真係好快行完
818 維園見

藍絲：入咗鏹水

再睇連登真係會智力下降

邊個放菠蘿咁重本

邊個站出？唔識路

聽日見！

其實好矛盾
和理非又無咁大noise，下下要勇武搵命搏，引狗發癲先上國際頭條

笑死
我地係和平示威者
工x會先真暴力

在場既提下其他人聽日維園見

嗌818維園見可唔可以清楚D。。。。。

人比我想像少，咁多次光復行動嚟講最少流汗係今次。

笑到噴飯

幫佢地辟味

d差佬專登封路俾佢地行迴旋處?

痴線架,班手足好鬼好體力
海心-->黃埔-->土瓜灣-->九龍城-->依加有人話想落太子

DLLM 戴個口罩咁多人超超下

所以要睇時機
勇武make noise
將香港擺上國際舞台
等國際同中共傾
唔通你expect 個個星期幾千人勇武就可以推翻政府？
無可能 單靠香港人 絕對未有能力對付全世界最大既邪惡組織

兩條路一樣啦

分別係想落花墟定先達既姐

或者係經法院落番太子道

不過亞皆老街有差館

想問而家散未
塞車到而家先落車
去邊度好

超多廢老近距離超實

廿分鐘就行完，而家喺黃埔食緊野

近唔近工聯會
去望下菠蘿先

咁遠已經封緊路

睇live見到佢地係工聯會附近

知成咁

近差館

Make 完noise 就開始扮慘啦
博國際同情
製造輿論

偏離路線個班手足係打算去邊？
真心問

隊頭到九龍城 行緊去太子

行到落九龍城喇

點解D人掉轉行，唔係去黃埔咩？

香港既活動

舉中國旗真係九唔搭八

佢地有d係行完然後落土瓜灣

仲兜緊圈行緊

土瓜灣有咩車走
現場啲巴士好似收咩皮

唔知，仲行緊
講緊818，華派結

返左上樓

冇驚犬同臥底
一向和平

跟緊大隊 但係唔知去緊邊

好似行緊去太子

行到九龍城想知去邊

警方要求……無計……多咗一倍人手

到法國醫院

和平到我第一次唔帶口罩行

咁我照去海心？

當然

海心走哂了
有D依加係工聯會
但係依加應該係法國醫院最多人

行去九龍城搭車

咩扮 我地真係慘
有個咁嘅仆街政府

有堆走左去九龍城

黃埔都仲有D

法國醫院

今晚拎去炒餸？

富源酒樓附近咩境環?

而加放工 係咪直去九龍城

太子道行緊

應該去緊太子

Sorry 用錯字 煲大我地好慘受盡中共迫害

去太子圍狗處?

行去樂富

九龍城都好似封左

正式宣布紅土垃圾，人少撚到

利申紅土人

我係紅土人，我覺得已經比個想象中多人

屌

海心到黃埔又出番馬頭圍道過土瓜灣九龍城

我覺得係有人連出兩日覺得好攰 所以今日先唔出

因為今次真係好多其他區人黎
本來我都唔睇好今次會人多

好撚嬲，難得到自己嗰區，結果人少到咁
雖然我都明冇地鐵係會少好多人
但係呢個post正皮連1000都冇。

炮仗街附近有野燒著？好大陣燒野味。

其實我都覺得比想像中多

小小

少人到 唉

唔好唔開心
大埔仲少人

唔好嬲！
I am Coming

如果今日咁少人完左都堅持勇武同死守, 我都唔識點幫佢地解釋

唔好介意人數喇，今日都好撚成功入曬區

成區深藍
又唔多人搞放映會
係咁上下

最驚前線忍唔住出手

唔好灰心 可能好多人留力聽日 加油呀

前線果班去緊太子

唔知你地信唔信風水
或者睇過個風水龍脈post
之前爸爸間唔中會借我acct講啲好玄嘅野
但今日 我爸爸只係同我講左三個字
宋皇臺

所以我諗
如果命運使然之隊伍去到宋皇臺係件好事

人在遠方 唔知可以講啲咩
唉 加油啦香港人

d人掟緊雞蛋去民賤聯辦事處😆

現場氣氛好好喎
完全唔需要氣餒

去太子都唔經過下何文田

唔會啦 頭先有好多地區師奶首行話好感動
多謝各位 光復紅土

行緊入去架喇

始終都係local社區遊行，而且好多人唔知點黎

仲有7分鐘完

洗撚解釋

見唔少商戶落閘都唔錯
最緊要係冇大·陸·人

老人區
其餘新移民、南亞人

行去邊呀又
忍忍手 和理非2日都唔得

工聯會要雞蛋

記得唔好掟入冷氣機吸風位會好臭

黃埔現場糾察都呼籲緊散
叫大家聽日見

係成個遊行定海心？ 落緊海心

sor ar 廢青眼界唔好 全部落哂去冷氣機

冇錯最緊要入到區俾班老人家睇到
818 維園見

偏離又唔係打架我行到太子道一個gear都無

唉 我都唔知講咩好
如果真係有鬼殺狗同傷狗
政府翻到盤
我地就輸
Anyway 相信前線既智慧同理性
希望前線提防鬼出沒

無去偉恆昌有點可惜

成個遊行
完左夠鐘就可以拉非法集結

海心而家冇人
去其他地方跟大隊插

日！手

可能我係太子道東同觀塘交界個頭

真⋯我覺得今晚太子/深水埗又黎料
大家小心啲

好多人行緊太子道

地鐵站外有人掟水彈落樓

提下佢地留力聽日啦...聽日818一個都不能小

小心有鬼啦大家

打卡精神

真和理非點都要去一去起點

去狗屋？

都兩個月 唔使急在一時吓嘛

啲人話掉左3次

唔該咪去圍狗屋喇
有用咩?

黃埔而家好多人

天台有人

希望前線提防鬼出沒
唔知講咩好

隊頭行左去九龍城方向入緊太子

ng ho wai la
lai ni ming tin

我都覺得比想像中多架啦

一條友行落山道，覺得好危險。

係咪黃埔地鐵站門口有人丟水彈?

唔好圍狗屋呀手足
睇國師post

有冇人知紅隧咩環境

條友第2次啦
早幾日都試過一次

冇封

拜託今日要和平呀

818 維園見

黃埔地鐵站大會宣布解散
唔好比黑警鳩拉

Poly好多黑衫

唔知係真手足定假手足
唉
大局為重 前線

和平散啦

818 維園見

行去太子係咩事 點解紅土唔留喺紅磡黃埔

留力

我已經行佐原定路線兩次

去太子果班前線做咩？又撚狗署？忍下2日啦

咪撚成日講有無用啦
要講 我都可以講遊行完有咩用

前線可能係鬼
最緊要係獨立思考
唔好人話去邊就跟去邊

要掟都做好保護措施先掟啦
就咁戴住個口罩，背住個咁鮮色袋，比人點相都係抵你死

Be safe

又去太子

見到去緊何文狗屋

點解唔行番行人路，禁小人，行馬路係因為人多

去太子做乜9？

823 人鏈

【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

遊行同圍狗屋都冇用
中美就香港談判先最有用

係咪鬼?

唔阻你衝 但唔好圍狗屋
又會死幾件

一係Join
一係落黎問

黃埔花園有藍絲掉強酸彈
多人中招受傷

圍可以
但都唔好畀狗咬呀

大家要開遮

黃埔咩環境

準備預見係太子旺角又會比狗捉十幾個真手足

立即普選 否則攬炒

自己係紅土人 但今日其實唔算少人
因為大多數都係街坊 口罩都無帶
成績真係算係咁

818 維園見

旺角好小人 睇路

有班鬼係黃埔話要衝...

次次咁死
完全不值

屌佢老母

一係鬼
一係豬隊友
歡迎屌我分化撚

大局為重 四隻字
係中美就香港談判之際
最好唔好出現其他不必要既風波
我勇武 所以我理性
8.17 8.18 和理非
敵人越急 我方越靜

旺角隊尾冇人

大局為重

屌，叫你落街問咋

係呀

全程口號，

最有用係取消美國政策法。

咁班有錢人，大陸政商界損失慘重。

堅攬炒

唔知

隔離post

衝邊到

散呀 聽日見

好簡單 遊完留力聽日維園再行過
講左咁多日呢兩次暫時唔好沖住都仲係要沖既 真係唔知佢地咩身份

黃埔地鐵站a出口個位置五分鐘前有人掉水彈

有冇人知隊頭去緊邊

監倉

現場好臭呀屌

支持前線決定
不受傷不被捕不流血
818 維園見

唔好因爲氣氛而圍狗屋啦

係大球場出面做乜？

花墟目測五十人

做乜圍狗屋

笑左
今日講明和理
唔會有兄弟backup
我都唔想你跟住死

花墟有班唔知想點
大概80人左右

係咪有鬼帶風向圍狗屋

有幾個叫

Cls 好散wor

癡線點會又搞旺角

叫圍狗屋係鬼

散啦

818 維園見

散，明天見

旺角接我收工啦

小心呀

捉實佢

黃埔花園再有藍絲掉強酸彈!!!!!

分明鍵盤撚黎

經過上之教訓，如果今晚又有人被鬼捉到，無野好講

旺角狗屋一大班狗！

叫佢哋走

想知太子道西係咩料
行到氣都喘但唔知去緊邊
想走沿途得一條大直路直插

其實係邊層

屌好可疑

唔該求下大家散啦, 留力聽日818, 唔好比人❝喬裝人士❞帶動風向呀

明明影到有黑衫便衣 仲要圍狗屋咩玩法

保持冷靜
不要被煽動

818維園見

散，明天維園見

唔好圍狗屋啦

818 維園見

義士請獨立思考，分析

其實好多淺藍街坊落去睇

狗屋梗係一大班狗架啦

我都係 附近唔見有地鐵站同埋其他路走
隊頭好似行緊去太子警署

旺角大狗勁快收到曬風
果然係有鬼

手足睇路

使鬼收到風咩
根本就導你過去

講撚左幾多日話呢兩次話要和平
話俾外國知搞事既係對家
點解仲要偏離航道
點解仲要正中下懷
明知有鬼滲透都要跟埋去俾人拉
係咪唔撚記得cwb義士點衰
係咪真係唔可以忍下手
而家算係有優勢，我求下你地唔好送

自己行去佈哂防既狗屋係咩玩法

掉臭自己屋企做乜撚

大家安安全全聽日見

旺角好多狗

無鬼都唔信信

邊個叫圍狗屋撚狗就捉實佢

今日個啲無乜gear,有叫過佢地自己決定

狗署大堆防暴,極重狗

旺角狗署藍旗!!!!

鬼-既計劃已成功

點解硬係唔可以散
去旺角做乜嘢
擺明又有鬼煽動啦，你睇吓旺角幾多狗等緊

明明影到有黑衫便衣
圍狗屋做咩野

保持冷靜
獨立思考
不要被煽動

818維園見

如果剩係經過叫下口號都還可明白,但圍就真係on9

各位手足聽日見！今日不受傷不被捕散水！一個都不能少！

散
你屌我散水黨都係咁話，而家有鬼勇武風險太大
又夠哂彈藥，最重要係聽日果場和理非

自己睇路呀
話哂入緊最後大直路

屌佢老尾

任何時間都會有，尤其係無大台
就算連登意見都好多唔同
只能勸兩句

屌，落場講喇，有好多人以為遊行路線跟大隊行咋

利申我有講

Now 去where

圍工聯會好啦
唔好搞狗署

請獨立思考 今日叫圍既人係咩目的？ 頭先隊頭都有共識係散 點解仲幾個話圍？ 仲要走到旺警？

好心散水啦

又去旺角狗屋玩燈做咩？

咪係，係度講到點都無用

行過乜都無做連登仔已經屌屌貢，又送頭、唔冷靜，連登仔真係改唔到

一

又圍 你係圍都過左8 18先啦

喂自己睇路散水，今天不勇武

求下大家唔好圍狗屋送頭得唔得

請大家好好咁思考吓
唔好見有人帶頭去做一d嘢就跟住做
諗吓今日仲叫你圍狗屋想引發同狗嘅衝突，嗰d係乜嘢人
唔好比d鬼煽動到呀

屌好on9,再圍聽日唔洗旨意過百萬

圍狗屋又黎花式送頭

仲要落緊雨，我上左車先覆機

快啲散啦，唔好中計呀。。。。。。

依家出去邊

無圍出咗彌敦道向南
但都係唔知做咩

行過都無人圍

有啲人係好想有事發生
究竟咩心態

唔好圍旺角啦，散啦，等陣又搞到前線比人拉

隊頭？
而家無大台呀

希望今日無人送頭啦

但比popo影哂樣

早d休息
聽日818維園見

1752 防暴警於旺角警署外戒備。

又 loop 個劇本
銅鑼灣嗰晚已經 show 到前線係有鬼

立場黑背心個件似唔似鬼

宣傳聽日既集會

唔好去最前勸，班鬼/上腦會累死你
其實人少都唔好去join 好啲

明知有鬼扮勇武，今日又少人支援，仲有一大班隨意跟風去旺角，今晚預算又受傷被捉

啱啱行都無用過電話，要講嘅都講左
818 維園見

走啦，去同朋友食個靚飯，輕鬆下啦

去旺角做咩

邊個圍邊個就係鬼阿dllm
同我散水聽日早d到

屌 次次變捉鬼隊

唔上街 咪無鬼囉

快啲散快啲散快啲散

旺角咩環境？

又中計

旺角出埋防暴

屌 有冇人喺現場
幫手講下啦

行到新世紀，可以搭車走啦，留力聽日

走啦，旺角d狗等緊你地
擺明有鬼，唔好中計呀
行完就返屋企休息吓啦
我地聽日仲要見架

中意圍就圍，散就散。
總之唔好畀其他人影響到就得。
記住勇武智係有大局觀

旺角出防暴

818 維園，唔好嚇走和理非

好耐之前話勇武唔會聽 佢地有TG 唔會理外界吹咩風
TG有鬼都唔奇

撐警好似仲多人

講真，即時post見唔到依句我當我無去到遊行

宣傳下818都好嘅

竟然無長盾

聽日先係曬冷

太少人就撤

留力聽日啦 好嗎

你覺得會散咩

你中意去邊都好，但求下唔好圍狗屋送頭好無

繼續行啦已經

今日少有咩所謂

你地泠靜D

有班係好易上頭

要出盡奶力去叫佢地識得散

旺角 散左

反正勸喻都冇用

？

有d人散緊

都冇人過去 引晒佢地出嚟鳩企炸

入咗
不過人唔夠多

話撚咗今個禮拜唔好衝擊

係咪完左啦？想揸車入黎食野

擺明有鬼帶你地去送頭
唔係鬼就係衝動mk
求吓大家唔好見人行就跟住行，諗吓帶頭嗰d係乜嘢人

落MK 行街唔得咩 MK唔多人就唔係MK 啦

有班人知要散水
冇理班鬼

邊有人衝？

搞警署既就一定係鬼

其實你地真係咁驚點解唔去現場？
我冇去就唔會質疑前線決定，
我有懷疑就會盡量喺現場先講

係MK散緊

超級遲到L 順利到終點，非常和平。

～

散水去食飯

堅定流

宋皇臺個人覺得好唔老黎播

更正 係老一輩散左

成班差佬又做左企鵝
笑死

睇定D 啦，如果唔係住紅土，行落MK 好正常
又無衝擊又無圍警署，無咩問題

留名睇睇呢個星期有咩天災先

邊有人搞警署 行過渣

818見呀！！今日要冷靜！

HAHAHAHA

旺角衰咁多次，未輸夠？
行下街算啦
818維園見

唔係話割，不過如果人地衝你又跟人衝，之後自己走得慢比人拉左，就唔好話其他人唔幫佢地啦

差佬：ＤＬＬＭ冇人俾我打！

過左兩個幾月連登啲冷氣軍師都仲係咁垃圾，似足啲廢老睇波隔住部電視屌屌貢

見到旺角東就走左
冇理由隊都未到已經有防暴上曬盾等你嚟咁

都唔算衝嘅 行左出馬路啫

之前係衰對恃好耐
今日都無人停低，差好遠

好神奇 黃埔十字路口咁多人 但企咗咁耐 一隻狗都冇

每次上連登都見到一大堆中計或者走喇走喇，唔好衝個啲...
但係現場啲人應該係到諗緊晚餐

各位兄弟行完就散水食個飯休息啦 留番聽日我地一齊行 818見

旺角 班差佬 好熟地頭
玩唔過

散水啦

太子前線留意一下有無身邊人帶咗手繩

佔馬路點計都係和理非啦

又係咁 永遠有班唔走嘅人喺度等拉 製造對壘嘅場面比對面造新聞

獨立思考啦 要講就講左

冷氣軍師好多野諗到好嚴重
其實只要唔停落黎，行到返元朗又如何

行去冇問題，不過依2日主動帶頭搞狗屋嘅就一定係鬼，唔係鬼就係on9
一係㩒住佢，一係就由佢自己1個自high
千奇唔好跟唔好比人煽動正

今日唔會有事 啲狗唔會做野唔想激到大家聽日出

留喺土瓜灣

差d啦，舉晒旗出晒防暴，企多陣佢都衝出黎拉人

邊有人等拉？佢哋仲行緊

真係好似水咁，在旺角散緊，thumbs up!

跟緊大隊由太子道西一直行
大部份手足都知道旺角同太子警署多狗
應該再向前行多陣就各自散

圍緊狗屋個d全部係鬼來

每次都係咁，當比佢發泄囉

前線應該見唔到你嘅呼籲

邊有人圍狗屋？
如果唔多個20人就唔算圍啦
咪由佢地
我唔覺得呢今日有幾多人會圍狗屋

小心送頭

即係冇啦 經過啫

最緊要唔好比人煽動到
不被捕不受傷
一個都不能少
我地聽日仲要見

會唔會係大家只係佔咗馬路keep住行幫818維園見宣傳

記住CWB 當日黑警點衝出黎

前線已經比黑警潛伏左入人群, 帶左去旺角

都係嘅

[突發] 竟然冇人講？ 我係港共真係笑到見牙唔見眼

佢地只係行街＋叫下口號
無做過其他野
有狗咪行返上行人路

e家唔同以前啦，佢地成日主動衝出黎拉人

散！聽日見👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻
大家加油！好期待聽日去野餐

我求大家手足， 散啦，留力呀

咪係
明明行到警署一路叫人繼續走,唔好圍
連登就永遠話中計中計有鬼有鬼

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

太子散左，大家唔好行太子道，太子站有人上裝

經過尖沙咀同埋銅鑼灣件事，要識得去進化

人地要散咪由佢地
我都行返土瓜灣個轉已經返左屋企

希望大家都冇事。。

流料
普通水彈

記住小心，唔好交頭，有唔妥走，明天見

幾時先戒到捉鬼心理

唔認同咪唔好跟佢做

乜撚都話鬼

未開打就自損三千先

係咪唔撚記得14點輸

狗署外，黑警宣布將會用tg拘散

冷氣撚永遠淨睇電視 影住一個位
以為全部人都喺果個位
明明好多個Live影到D 人全部向前行緊

一群細路仔唔識大咁

又送⋯⋯又送⋯⋯

又戀戰⋯⋯又⋯⋯又戀戰

冷靜啲得唔得⋯⋯

屌⋯⋯屌你又送⋯⋯

太子站上裝係指班狗？

而加圍狗屋堵路全部係鬼來

聽日先係主線
好心就和平一兩日先啦，屌

真心嬲 原來咁樣行下就叫光復

818 維園見！

應該講人啦，狗一早full gear

圍狗屋堵路全部係鬼來

黑衫幾個

連登熱門post不嬲平行時空...
我搵車都要行到太子道東先有喇on9...

即時:開咪叫散一次

屌你老母先入為主

你響屋企睇live都睇撚到班popo響露台扯旗
下面冇人理 左轉左入旺角囉

行街一齊叫：818 維園見！

原來冷氣撚會認為咁叫送頭

冷氣米蟲又上水

狗署第二次開咪警告

手足睇路
香港警察又撞鬼

叫到隻鞋入曬水都話我送頭

100％而加圍狗屋堵路全部係鬼來

好唔冷靜、好衝動架啦係連登仔眼中

唔係圍狗屋，掂行掂過行街啦

可能想宣傳下聽日姐

77旺角都係一路不停行
咪又係比人圍
佢地只要係你前面條路擺定陣
玩包圍網就得

無錯

又割

你老母就鬼
真係覺得要走 落場勸啦

47.6慢人

仲有人少量行緊去太子

巴打唔好低頭撳電話
呢個位鳩拉你容乜易

由d鬼自己同d狗對峙啦！
狗屋對出嗰d手足快d散，聽日仲要見到你地

100％而加圍狗屋堵路全部係鬼來，你班人仲唔散係幫兇後果自負

呢兩日和理非

圍邊都好 咪圍狗屋 佢出門口就捉到
你圍第到 佢都要少少時間部署點圍捕你
你直去狗屋 人地仲易捉

又整路障做乜

開左大聲公

有人阻路

又話核彈都唔割
而家光速割
你咪輸比心鬼囉

你比較都搵個好D 啦
77 一早有狗Block哂十字路口
然後示威者對恃左成粒鐘，先比人捉

今日佢地旺角周街行叫下，差幾十萬倍

好暴力 失晒民心啦屌

又玩堵路
搵日唔打 係咪唔可以

點解有D行到去油麻地,有D仲係太子道西封路

硬係要有d人係咁。。點解唔可以忍1，2日

有冇稔過停止連儂牆？

邊撚個係鬼

旺角狗屋仲有人玩鐳射燈，自己散水咪理佢

你冇上連登一星期？共識左呢2日停一停

咁大聲叫口號嘈到D 中立街坊
民意逆轉喇

打乜？

重口味🤢

屌那星又路障又圍狗屋做乜撚
散水啦屌

太子道西無人想守
岩岩有班人討論過一陣就繼續前進左
Don’t waste time

已有人自行搬走d路障

又開返路

而家連燈都唔比射
咁不如綁手苦行反送中？

其實圍可以，叫完口號咪留力聽日唯，如果有鬼實會叫人升級

走啦，聽日先重點

話咗和理非，係都要攪啲嘢出嚟，忍吓唔得嘅咩？

記住CWB 當日d 狗點衝出黎咬人

前線已經比警犬潛伏左入人群, 帶左去旺角

唔係話今個星期係和理非咩...勇武可做下兩日和理非先啦.......

琼子張相原本係邊個？
身材幾正咁

入咗新世紀商場準備換裝散
各位手足聽日見

忍下手唔撚得嘅

笑撚左
D垃圾左膠上撚哂水

岩岩我行完到九龍塘，即散左
唔會再做幫兇

正常人都走撚晒啦重落場

拎走左路障

出黎教訓人囉
個個身水身汗
你響度留言一句就算

好撚大雨
對鞋冇防水 成腳水你又知唔撚知

最頭去尖咀？

係現場行人路企咋喎

咁揚做咩9
保護下自己啦屌你

得幾條友就算啦

冷氣撚真係仲左膠過2014年飯民

咁有d人真係唔上連登，佢要塞要衝你吹佢唔漲既

真心呼籲各位手足 快d散 聽日出嚟再見

陣間原來太子道西個班係比鬼帶風向真係冇眼睇

泠靜D 都係行下街

睇立場似去緊尖咀?
咩事

我行埋入土瓜灣，之後九龍塘即走
已經知班狗一定帶緊班人圍狗屋
太明顯了

各位手足真係唔好打. 我哋等你聽日.

我想問攪左咩出嚟
行下叫口號
圍警署屌下狗
原來咁都唔算和理非？

今日開打聽日少一部分和理非
成班政治弱智仲話點解行完就算,各有各做
林鄭有你呢班對手真係三生有幸

由運動開始見到連登一路咁差落去
818後肯定輸左

封路比大家行係ok 但唔好死守 圍狗屋

真心想知你既和理非定義係點？
而家堵路係咪好唔撚和平？
行下車路係咪好撚暴力

係咪去緊紅隧口 我見記者已經係橋到擺好晒機

留意左 le 隻專業五毛好耐
大家請block

我唔明截晒去旺角既車，方便d狗衝去拉人?

On9 要打都聽日啦300萬人

咁都做得出民意真係要逆轉啦

你洗撚完未呀
起完底咩都驚既

應該咁講

睇電視睇左兩個月，即使和理非遊行都唔敢落場果D
一定係勁怕事勁左膠既冷氣撚

前面班人嗌破喉嚨叫「由佢扯 我地繼續行唔好理佢」
原來都會得罪冷氣軍師

上次尖咀留多過30分鐘即奶野啦

記住CWB 當日d 狗點衝出黎咬人

前線已經比警犬潛伏左入人群

苦行呀不如

佢地係咪冇睇連登呀， 話左要散呀

一句講晒
你衝狗屋
我會話你on9

你衝第到
我唔割

頭先喺工聯優惠中心聽到有個黑衫講pth

Jeonjisu
你收皮啦屌你老母
散水撚冷氣軍師

Block你老母呀，我每次都有出去

有冇佔路起路障？

唔係話你呀 睇圖啦

On9 你咪起囉，行得正企得正
洗驚你？

佢好煩，同一句野不停重覆咁出

好yeah
聽日少一部份和理非lu

邊個話？ 行快兩步去Tst講

我追唔撚到佢地了

其實前邊果班想做咩咪做咩 我地係連登講完佢地唔會散架啦

仲有人由九龍城去緊太子

Pth係咩黎？

咁想人散自己落場叫囉
現場鬼得閒睇連登

全部都係鬼
唔撚理啦 大家目標一致 五大訴求 決一不可

普通話

Yea頭先掉雞蛋同工聯會我都支持
但狗屋不了

金毛都唔屌呀ar，金毛坐馬路無人拉，打記者打醫護都唔割，你真係5毛wo。

現場有幾人啊
有共識唔理都無計 如果又有衝突 聽日一定會少人
老幼C9 已經唔會出 再有衝突

不過真係要睇安全 現場手足 依家警犬咩戰術都會用

係咪冇睇嗰篇文圍9屋係最笨嘅策略.

跪求早日返屋企聽日遊行

現場狗已起哨站

起你開個既post呀

屌你，我身體力行行緊呀
你老母真係涼緊冷氣喇

講左咁耐要和理非都唔聽
散有幾難

欽洲街既市民聽住 立即離開

煩你咪死出去

咁你叫前線人散囉 推post有撚用咩

希望今日冇tg

其實佢地係行人路叫下咋喎

真，講兩句咪算
係咪洗版
有撚前線會睇咩
佢正常討論都唔識

屌你， 用下個腦諗下啦， 聽日先係重點呀， 今日同我散啦

所以我覺一係有勇冇謀
一係鬼
一係on9

現時出嚟仲趕得切，希望大家跳出鍵盤加入現場勸喻，喺到講冇用。

其實點解次次遊行
都要玩後續送幾個頭先肯走？
明知太子旺角重兵都要去係咩心態？

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

你自己前幾頁先話自己散左啦
你係有想法嘅 就依家行過嚟兜口兜面同我講
唔好洗幾十個版 阻人睇資訊
散散散散 行路叫下口號都散
香港就真係散啦

越黎越多人企係度

明顯有鬼

傳聞中由海關篤出嚟既大批青少年軍呢？？吞樸嗎？

聽日 維園見

我都廢撚事去太子，我番屋企食花生

我自己完成任務行左，係條街都大叫左佢地停

依家聚集左係彌敦道

因為一直有狗帶風向

比人煽動…覺得唔夠喉，要出啖氣
唉…要為聽日著想

個到係警署? 我睇直播係馬路only喎

第一有鬼
第二成日想做件大事先安落

唔好乜都未做就鬧左先，郁d 就話人係鬼

cctvb影緊個班散咗

講左幾億次和理非

聽日維園見

而家散

完美散水

旺角個班話散水啦喎

立場LIVE ，隊頭散左水

散緊 聽日 2點維園見

有乜好討論？前2日有哂共識，成日叫人唔好屌前線，前線有冇聽和理非意見呀？
唔係鬼係乜

MK@17Aug 1820

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

幾時先識改變個心態
留名俾人話冷氣軍師同散水撚

即時:露台藍旗

假設呢一度有五十個人留言
應該得19
10-15人響現場

其實佢地想點 明知聽日大遊行/集會都玩

現場決定散水！！！

立場散水
818上

頭先cctvb先鳩up話啲人可能會去尖沙咀警署，之後啲人突然上返行人路，個記者呆撚咗

因為佢地 on9

即時散比各位軍師睇

有手足提示818記得戴裝

睇live捉鬼

散左啦，班傻閪冷氣軍師係咁屌人

拿！係咪呀
都話睇定D

上面炒哂車

軍師又柒

根本一次場都未落過唔知個氣氛係點

狗屋對出嗰堆呢？
聽日都要見到你地呀

捉到你啦
Block多件5毛

狗屋外送頭

其實同係旺角食完飯冇嘢做去朗豪坊兜嗰圈冇分別姐，洗唔洗咁緊張啊

有乜好資訊睇？
劇本下下一樣架啦
放 TG, 跑走，落單
狂 loop到2046

係唔係都話鬼, 你班冷氣軍師食屎la

散啦，我係現場感覺唔多人，一有鬼即刻死

冷氣撚都唔緊要，極速割席真係Block得

依家唔散個d鬼黎

旺角警署有幾多人左右?
唔係現場 有冇人知

有班留守緊玩緊牙朗

狗屋對出嗰堆散未

Rthk 仲有人叫，射筆
冥頑不靈

Hide Blocked User - HK1100

軍師們

有散咩 唔好比班狗引你地留低
自己小心

即係一定要聽你意見？唔跟你做法就鬼？
唔好癲啦 搞到分化就係你呢啲人

唔知又拉幾多個

總之大家小心d啦，唔好比人拉，咁上下時間好散啦

算啦!! 班友話唔走, 話警察唔會做野!!
個班根本就係鬼.
話警察唔會做野!! 係做好個包圍網先. 同等大巴來.
近期捉親都50-100.

尖沙咀眼見鬼有成10件以上. 每次起碼有成20-30件鬼係你地身邊.
搵20件鬼去圍,米引大班前線支持.
又睇下今日又捉幾多件.

唉

翠華，嘉景花園出面，有冇人知咩事？

3毛已袋

留力818打大佬

樓上啲5毛柒到
諗住可以分化 點知前線即刻散水

振興經濟啦，黃埔薩利亞唔洗排隊。

想知狗屋對出嗰埋肯散未

咁多位前線，聽日一定要見到你地
818 818 818

直播睇緊旺角狗屋出面仲玩緊laser 呀

元氣得幾條友食

紅土已被騎劫
LIVE已經冇紅土區

818先係大佬！
818先係大佬！
818先係大佬！
818先係大佬！
818先係大佬！
818先係大佬！
818先係大佬！

果堆係送頭ON9,點會走, 一日不送頭一日不食飯

事實係有班屌黑警為先咩訴求對佢唔重要既人，可能以前俾人拉坐監，又可能俾黑警派過帽

電視見到土瓜灣多狗車

我寧願俾大家屌我三毛分化撚，我只係想大家今日留個有用之驅聽日維園柞

開下盤今日放唔放 TG, 幾多粒
幾多個落單

我係好黑心，但我只係睇穿左個劇本

去咗現場 其實就真係企下行人路 叫啲狗講野大聲啲
啫係咁 磚都冇堀

啱啱cctvb影散個班係彌敦道

我喺現場

可以點做？

依家得返嗰堆唔肯走，仲要繼續玩laser
快d走啦，聽日仲要見到你地

放 15粒左右

我想問死守起度除左等對方支援同比人拉之外
做緊d咩

因為有鬼

叫近就唔好玩筆啦

玩還玩，最緊要咪俾人拉，聽日維園見

叫散水 聽日見

屌真係？？

幾時先可以拋棄呢個「撚狗=戀戰=勇武」既concept

燒衣紙都射TG, 又拉人啦

仲對狗有幻想

散 聽日再出

Blur樣呀大哥

叫人散水

勸下大家
企散少少，
就算有狗衝都方便走

叫佢地散水

土瓜灣有防暴到

土瓜灣係唔係要食煙啦

用laser射狗，對方0傷
對方捉尻你，你一定唔會0傷
條數就係咁簡單

今日至今氣氛唔緊張，D人有時間上網，應該要知道多數人唔諗住持久戰

問下身邊既點解唔走

大家食完tea好走啦！

問下現場想做咩

岩岩都見好多鬼
神色凝重，大大隻隻，超短髮
今日可能又十幾個

狗車嚟緊

散一散啦大家
聽日先係大佬
玩完好走喇！818見

馬頭角道大量狗

吹雞散啦

土瓜灣仲有人？

成日有人行飛鵝山
蕩失路行左去自殺崖果面

叫人走 快

每次無限loop

散，聽日818見！

同佢地講前面散左，自己決定

聽日唔係和理非大晒行完返屋企咩

太子站門口落左閘

萬事小心

聽日維園見

好多低 b 後生仔仲起哄緊
其實已身在虎穴

18:25 部分遊行人士由佐敦港鐵站散去 旺角警署外有大批市民聚集 from I-cable tg

說話唔洗咁講，你又點知個個都無出，你又憑咩恥笑人

你覺得講完自己叻啲你咪繼續講

外面先講完勿分化咪再標籤

利，啱先發完夢

日光日白射佢做乜鳩

點吹？

有個女仔不斷咁屌黑警

搞撚笑旺角警署講嘢個差婆話用筆照下就喺襲警喎
又話咩真正嘅記者要行返上行人路
講嘢1999

土瓜灣多狗了 開始危險了

大量綠衫防暴

又到競猜送頭人數時間

D狗日光日白都開電筒啦

土瓜灣個批係乜水?

永遠有班唔走嘅人喺度等拉 製造對壘嘅場面比對面造新聞 仲有冇人話我錯？

土瓜灣多狗

唔好理佢，叫其他人散

成日有人行飛鵝山
蕩失路行左去自殺崖果面

野狗出黎咬人
睇返上次TST 同CWB, D 狗無人性架

叫佢聽日再屌

吓 隊頭去到佐敦裕華散喇喎

土瓜灣街坊屌綠狗中

#現場報導
旺角警署現場正在對峙中
示威者人數繼續增加

但而加基本上聚埋黑衫就拉
你乜都冇做
拉完你扣你48小時都死你

但係狗屋重有好多人
利申係天橋望緊

街坊

叫818維園見 就會走

應該得街坊

土瓜灣狗出

土瓜灣無啦啦都屌緊

大聲叫人散啦！屌
求下你

NOW新聞 土瓜灣多狗

係現場的人幫幫手叫唔好再圍警署
下星期先啦

聽日又要去維園

啲綠衫防暴嘅頭盔後面有張紅色嘢係咩嚟

啱啱要事要離開 經過太子都見到狗屋開始有人圍
好擔心各位 我無前線經驗 唔清楚位置有利與否
但希望留力聽日

我會繼續現場報導！

總之唔好圍，圍=戀戰=冇腦勇武=俾鬼煽動=送頭

睇now呢家個個防暴頭盔後面都有紅帶

最緊要係太子個邊， 叫佢地咪屌住，日日屌係人都攰啦， 係咪想精盡人亡呀

有冇圖

一陣好似銅鑼灣咁
又一班臥底出來 走唔到

Wow 我估10粒

如果今晚又送頭
係咪又可以多個標籤叫 "送頭黨"

成日屌鳩人散水黨
善意提醒啫 各有各做 818 見

唉，全世界望住，衝少兩日係咪真係咁難，又唔知有幾多手足送頭

土瓜灣極大量狗隻出動拘捕from now

散啦好無
聽日唔可以少咗你哋嫁

叫佢地散啦， 咪再屌啦，就快精盡人亡啦

現場帶頭叫818維園見

最好就好似你咁坐喺屋企，直頭高防無敵

旺角狗署警告記者正在非法集結

原來玩laser就一定會比狗咬

你係咪響警署出唔到黎所以網上恐嚇呀

都係果句
一係綁手苦行反送中

防暴獅子王

我估5粒夠啦

我都問點解唔散，頭先有個話跟住企係度
我話聽日仲有，番去抖下啦
佢地就答我要走應該好易

警犬幫工聯會清海報

自己小心睇路 所謂有把握係會害死手足同自己
需要時刻保持警惕 謹慎應對

睇完今日我諗聽日好難全和理非。。。

#1835 警方已經定性為非法集結

狗屋對出嗰堆肯散未

上面現場果位巴打叫人散啦

求散水，聽日見！

走應該好易就依家走啦

但d人可能想坐下臭格先安樂

又係呢種心態送頭

唔好意思，借位幫手推推！！

818 後和理非行動升級，要商家佬知道喺香港做生意，香港人先係主場！

冇人都放起碼20粒

睇黎定律 個個星期實送頭

其他人有咁遠行咁遠啦，
費事途人又俾人拉

一有衝突 聽日真係會少好多人出
可唔可以叫手足睇住聽日

隊頭裕華已散

示威者情緒高漲
嗌唔走

睇下最後送幾多頭

其自己想留返佢返屋企J

黑警於狗署外散發白色恐怖
恐嚇市民襲警

聽日先係大勢 我都希望聽日同大家一齊

笑撚左
以為自己上緊香討
依家觀星都會俾人屌
呢到d廢柴係咪左膠上腦？

土瓜灣散晒

真心要睇下係邊條友啵

咁你講下依加咁有咩意思？

哇屌粉色豬嘴甘撚多

求下你哋散水啦. 聽日見..

散水啦各位 聽日打大佬呀

狗咁多日以嚟都係由外圍布防慢慢收窄
眼見以為好易走其實已經重重包圍

土瓜灣唔係散左啦咩？點解咁多防暴？

咁高漲做乜L，又累人送頭？

有咩問題

大佬又騎劫玩LASER? 玩完又點? 又比人捉幾件 狗就賺OT錢

d人數識分輕重。。。

要送頭就由佢地，
最緊要叫睇熱鬧既要走唔好留係度

你又講下你喺屋企有乜意思？又留力呀？

農曆7月未過

好多鬼

聽日維園見，今日唔好送頭，聽日不見不散

Be water

班工聯會清潔

狗屋出面點解好似越嚟越多人咁。。

走啦 818維園見

D鬼做好著眼, 特別個D話警察吾會做野,
話捉打引更多示威者出來.
不過唔好唔記得D鬼有劇本,燒野掉氣油彈,掉磚.
嚇走和平示威者.

仲有今時今日警察仲會care, 所以話呢D九成係鬼.
1成on 9加天真.

警察吾係唔做野,係set 好包圍網, 等夠幾百人支援到場.
先做野.

仆街， 叫佢地打開手機睇連登先啦， 人人都叫散啦，對面警察有靚仔靚女咩， 仲係到屌。。。

真手足好多走左，留低既好多鬼，到時又重現cwb咁

土瓜灣d防暴撕完紙上番車

大部分示威者已經上裝
而黃埔、土瓜灣及何文田大致平靜

成班傻仔陪死

唔好分薄其他已被捕義士嘅資源

聽日人齊先啦 好嗎？

叫狗屋出面嗰班快d散啦。。

返去J 琼子

陰毛啲諗 神裝而家好難買，如果鬼既資源就唔奇

呢班防暴狗對社會真係好有貢獻
返工jobduty就係做撕紙狗

比條逃走路線前線

佢地好想俾人拉

希望個d係假手足

哭求散水留力聽日

係行人路企下有咩問題

永久有班勇武經過上次尖沙咀教訓，仲唔識變通，全班勇武無無奈奈堆住最前，知唔知係好難散

防暴應該由土瓜灣黎緊

前線留意

哇好多捉鬼天師好犀利咁

實有鬼喺入面
之後就有人跟

屌想睇下有無人戴左耳機，已經上曬gear包實個頭

分明而加策略係輕佈防線
之後四面包炒緊

示威者持續使用Laser及手電筒照射警方

811 D鬼就係粉豬咀
咁又唔一定粉豬就係鬼
係現場就小心個人安全

有邊個直播有得睇返紅土
俾旺角騎劫左

我都唔係好熟路 但往深水埗方向會比狗夾？

粉色豬咀走去戴cap帽。。。。。

食花生

旺角狗屋出面玩燈肯散未？ 宜家咁少人，一陣有鬼配合真係恭喜你

一陣你身體果個就會出手襟底你

成日有人行飛鵝山
蕩失路行左去自殺崖果面

野狗出黎咬人
睇返上次TST 同CWB, D 狗無人性架

我想講班狗係對面跑過黎唔洗好耐,但手足而家企果個位太窄

都估到會撚狗架啦

暫時佢地直接向後散都散到

認真問，點解圍狗屋就一定係勇武派？

比鬼陰唔好喊

樓上班垃圾仲似鬼
放張now tv live上黎
做冷氣米蟲做到咁威

防暴走哂
可回公聯會

唔夠數 咪引班傻仔
旺角警署 咁多差佬都圍

正常logic買得起貴豬嘴證明有錢=有少少學識=唔是弱智=一定知圍POPO長時間對恃等捉

而家比鬼撚緊。。。

沿太子道西持續有示威者加入...

好似剩番旺角，可唔可以叫佢地快d散呀，聽日先係重點呀

聽日應該都係禁。。。

狗屋真係引到愈黎愈多人，今晚九成又tg 捉返幾件

講咗咁多日行完就散，就算白癡都見到知道啦，都仲有班人唔知點解行完唔肯走。

好好諗下咩人。

聽日應該大大鑊

有鬼捉的話仲散撚到咩

無啦黃埔都得返少量人

個個巷仔實仆街

大批FA及記者已趕到現場

難鬼咩
月頭先買完60921

美孚附近有警車趕緊過去了
退唔退前線決定
只係想提醒大家小心有鬼
萬事小心

都有晒共識遊完散啦，佢要留低撚狗冇計

未必 可能係鬼
我信理性個班勇武已經退場
食住花生等睇中美就香港談判
依加遊行同勇武都無用
得中美談判先真正救港

土瓜灣有防暴
但係NOW播左少少就冇下文

而家真係唔好跟
唔理係唔係真手足，勸佢唔好衝
聽唔聽佢決定

黑警藍旗！！！

再行就係鬼！
快散，818見

説好的光復紅土呢？點解去左太子果邊？

勸唔到佢地又好擔心，點算

1840 一架豬籠喺深水埗方向進入狗屋

得罪講句
班狗係利用咗「齊上齊落」嘅心態

聽日實大亂 玩撚完

真心呢個係低級黑啦大佬

粉豬咀入面再戴口罩既有機會係
上次cwb都係咁

上路3EU 1小巴1旅遊巴向紅磡方向

我都想知點解

好多留言推得太快 大家小心

唔敬都冇計，岩岩我都係個到，依家重多人左

太子仲未散
玩完

留唔緊要，叫人企鬆啲呀，上次TST就係pack埋一齊，前面就走唔到，被人拉！

依家撚狗觀星=鬼
你班垃圾繼續係屋企睇live啦
最撚醒係你地 匿係屋企 成班垃圾

係喎，唔知同藍絲話要立法唔俾醫護帶口罩

有咩分別

帶個豬咀又係鬼；帶cap帽又係鬼

我聽講卧底人人有枝水架，利伸fact check左

屌你老母帶水就係鬼啦好無呀？

太子啲人上曬gear...

勇武嘅唔會圍狗屋架
ssp果次都知冇好下場

玩laser真係咁好玩?

越黎越多，好多都係得個口罩

其實係晒行人路 吹唔漲

現場決定死守到林鄭回應訴求先走

有交通警係警署開始封路

呢兩三個星期大家都試過圍狗屋，結果係點？
係咪暫時休戰兩日對大家黎講咁困難？

兩日後我支持行動升級，但817 818可唔可以黎一次和平

on9

即係唔會走

仲引返愈黎愈多gear 友上去
打硬咁滯

女果個聽把聲都認得
次次都係度9屌
機場果次又係咁
係咁叫唔好比佢走

CWB夠鬆啦, 死傷慘重

你覺得班狗會理你企邊度咩

次次都俾人騎劫咗

今日比人拉係抵撚死

on9, 要回應一做就回應左啦，咪同林鄭玩on9好冇

屌 走啦 我行完黃埔之後已經散啦 仲玩？

次次劇本一定有人建議去撚狗，之後一大班手足盲目跟隨，之後對峙，之後被捉。無一個星期係唔會出現呢個情況

我相信理性個班勇武已經退場
食住花生等睇中美就香港談判
依加遊行同勇武都無用
得中美談判先真正救港
留下一係鬼一係on9

圍L完未？
講左好多次要谷818人氣
狗屋係咪有磁石，所以咁鐘意圍？
今日圍完有乜野用？
有無個理性啲既勇武黎解釋下？

今日先撒
廢事令到淺黃細路老人聽日唔敢岀

聽日塞爆港島

On9
真係炸撚死自己

根本班狗就追 qouta

你走唔到，睇下個時邊個撚邊個喇

點都講唔出比人拉抵撚死呢d字眼 各位手足走啦 仲有好多機會撚狗嫁

留黎做乜野
係警署外面守既目的係咩
可唔可以諗下

咁多次都係得大埔果1次真正be water

叫818維園見啦

是但啦你班撚樣次次咁講

有無現場人士 講下

現場KOL決定啦

用腦都知冇可能

谷人氣

紅土有乜撚野理由走左去太子狗屋

圍狗屋果班人係自己人？
已經睇唔透

其實點解要對峙

點解硬係唔可以散
完全唔明

佢似鬼
根本唔係現場

其實好多人係旺角東站散左

其實而家搞既野就係想減少明天既人

情緒高漲 覺得自己贏緊 狗狗嚇到唔敢出黎

騎劫

俾你地知道有鬼又點
成班傻仔咪又係盲跟我地既內鬼等俾我地d同僚拉

散

鬼帶住，成班小朋友都傻傻地

P牌仔 你返去含撚啦 撚樣
鬼你老母閪呀 最撚似鬼就係你條撚樣
繼續匿係屋企睇now啦

癲夠未？

大家唔使擔心
圍狗屋個班可能想試下困48小時
被狗狗招呼

女既都可以係鬼，唔知自己要做乜，咁點解自己唔走？

盡快散水， 咪中計

係呀，呢到仲有好多人屌我提醒人

100％而加圍狗屋堵路全部係鬼來，你班人仲唔散係幫兇後果自負

想我哋分裂
唉，好難做

有冇手足係現場啊
快啲幫手叫散
聽日818維園見啊

咁少人，冇街坊，死梗

理性既勇武
大局為重

除咗戇鳩冇腦
就係有鬼
唔該運用下政治智慧

經歷過銅鑼灣比鬼拉都唔提高警戒心既話就真係好...

好惡

每次同一劇本，最後總有走得慢或被鬼捉而拉幾個以上。

雖然我好appreciate佢地既心，但行動方法就有d保留。我唔想大家白白犧牲。每拉一個我地和理非就傷心一次

因為我係隊中行緊太子道個陣唔知隊頭去警署
好多人中間知道撚狗就散左d

其實唔使太擔心，講既講左，勸既勸左，提既提左，仲唔肯走真係冇辦法

仲蠢撚過d藍絲

真係覺得自己撚緊狗？
其實係俾狗撚緊

三毛黎，一早block柒咗

拉哂d人下次冇人出來

我喺現場

有咩可以做？

林鄭有你地呢班人做對手真係幸福
幾隻鬼吹一吹風你地就鐘個頭埋去

今日圍狗屋俾人拉嘅話我割

叫佢地走
大局為重

旺角警署門口有可能全部都係鬼黎
製造白色恐怖,叫唔走佢地就由佢地算

有鬼？

現場既巴打勸人散啦唔該

頭先九龍城收工跟部份人行左陣，佢地係有睇telegram 同連登，應該清楚其他人狀況

仲係狗屋玩咩laser,明知道班狗攞正牌拉你，咁不如自己搭車入去啦，起碼唔會受傷

走，留一句，唔散係狗

同人講聽日先係重點 今日勿送頭

你地咁有政治智慧就唔會寄望又一次和理非集會會成功啦

黑心講句
on9隊友拉撚咗都冇所謂

自己散水

俾人睇下上面啲相，提醒有鬼

年輕人或多或少都有反叛心理，越禁止玩越要玩

廢老好like
驚聽日真係有白色液體
你望下屯門嗰班

818維園見

太子咩事？
利申：已離開

有冇人留意一到夜晚就不斷有好多舊AC平時唔留言 但最近就不斷叫人唔好走同支持勇武去盡啲

1849 狗屋深水埗方向
最少10狗車增援

我覺你似鬼多d
行完番左屋企啦
仲 on99去太子呀？

其實好地地裕華果度散左真係幾好 做咩事又圍狗屋

叫得郁十個當你贏

叫佢地走啦求下你

叫人走,聽日早d到

直播331，正畫在旺角狗屋，8.11果種鬼味 deja vu

不如當警察自製一場show，大家會唔會唔駛咁勞氣
現場個位手足，留意有無無gear既街坊，叫佢行開，尤其女士，呢個係你可以做既事，萬事小心

應該唔係 花生友多
食花生都最好企遠小小

有冇可能其實全場9成都係鬼呢

呢D係正宗累街坊，真係搞事既走甩，
街坊走唔甩又落單

我係馬路見到有3架狗車係附緊黎緊啦 小心呀手足

聽日係重點，一齊走啦

叫人快d走啦，增援緊準備圍捕啦
大叫「818維園見！」

冇關係，照拉

次次都係咁，會令人麻木
第1次狗打人，人人都震驚；第2次狗射人，人人都譴責；到第3, 4次，大家就開始麻木

大家唔只要be water，更加要be wise

淨係係到照狗不如返屋企留力
而家企緊條路又窄又逼
都未計有鬼禁低你

叫佢地散

得罪講句 留係度比人拉果班係抵死

同埋佐敦散

有d係鬼啦
唔使fact check 添

我認為全場有超過7成係鬼

同感
叫唔走就自己走

走啦, 留返聽日集會啦,
屌極你地又唔走, Be water, Hit and RuN
留係到果d一撚定係鬼,仲唔走等被狗玩48小時啦,真係嬲

愈圍愈多，警犬目的已達，又預捉幾個

大叫818 維園見 叫人留力散 快

#太子 🔴🔴🔴
1847 太子界限街警察遊樂會十幾架狗車出動

Wow stocking. News
睇來真係好明顯

明知有鬼帶風，旺角果班仲要跟鬼做

一星期都未到
咁快善忘身邊有鬼呢個事實
自己思考諗下留係現場有咩作用
唔講了 不分化 不割

去太子有幾撚鬼？

我開始覺得係

Agree

天水圍一樣跑二三百米過黎拉你，話知你街坊係商場門口

點解次次死都唔肯走 勇武係其他地方得唔得.......

走啦,屌你老母. 聽日818是係重點

推俾現場睇，快d走啦！！
818維園見！

今日一爆衝突 聽日冇人嚟㗎啦
求下大家把握聽日再一次百萬人嘅機會啊

有100+大陸仔落左香港
加d 鄉黑+狗
唔出奇

一陣你身體果個就會出手㩒底你

求大家千祈唔好
真心唔想睇見有手足比人㩒底

成日有人行飛鵝山
蕩失路行左去自殺崖果面

野狗出黎咬人
睇返上次TST 同CWB, D 狗無人性架

旺角兄弟驚唔驚後路比人包抄？？

現場有數輛警車駛入警署

Loop到2046

你老母做雞都係抵死
小心生愛滋

走啦屌你老母
手足係咪傻撚左

唔係照佢幾下laser就對五大訴求有幫助家嘛

一早block咗條友

而家未做野就係想等多D人黎先拉
正常智力既就唔好接近

聽日先係重點打大佬呀 求各位手足離開 聽日一個不能少

其實馬路上面全部記者，好鬼多

每次捉到人都多左人識散 應該要捉多幾次佢地先明。。。

推到前線肯走

講真個 madam算係咁，叫左成半個鐘都未郁你班 on9仔

呢D真係要割，太蠢

大家唔好咁擔心
可以今次政府好重本
請左好多老臨

等班鬼自己搞啦
到時警鬼你眼望我眼問：人呢喂？

場戲未做完啫

已經好多次

成千人了

今晚清場結果，20幾人被捉，有班人永遠唔知道上星期教訓

你班和理非真係好撚柒煩，其實好多前線義士當你地on9冷氣軍師，冇人會理

如果真係9成鬼自編自導既話,一定係想嚇一嚇聽日想去維園人,同埋又多個理由以後唔發不反對

最後be water 機會

拉親都出暗號自已人

be water hit and run
次次成功左幾次之後就好似冇左回事

又玩陣地戰做乜撚野呀
兩個月過左都咁弱智

而家黑警係特登用鬼引人出黎
之後暴力捉人,次次都係同一手法
唔好俾人激將法,明天仲要818遊行

留返d鬼自己同班狗自high啦
手足快d走，冷靜d
聽日仲要見到你地

應該話前線嗰班今日應該回緊氣準備聽日

因為未集夠人俾佢地拉乍
你估真係咁好心咩

走呀 聽日先係主菜

收放自如 因時制宜

嘩屌 你咁醒都有嘅

真係要困下先識臭醒

竟然每一次都要圍狗屋先安樂,使乜每星期指定去邊區遊行

次次都係要起碼比人拉幾個先識走 唉

總有冇腦既俾鬼煽動到
所以話當面用臥底捉示威者根本唔撚驚
因為對手實在太on9

早啲返去休息等聽日啦

我 prefer 屌7佢地

繼續上連登敲打鍵盤以為自己好撚有腦
出街好危險 觀星會激嬲警察俾人拉
好似你班廢柴匿係屋企咪最撚安全囉

走得快都冇用， 小心去時界鬼拉住

白衫黑警拉支大射燈出黎照人
笑死

留係到有撚用咩， 依家我地要做好比美國睇呀， 屌你

咪話唔提大家
旺角狗屋好撚多基佬

有鬼玩雞蛋示意, 黑警可以做野

點？你又有咩高見？

新聞已經報哂有好多大陸人full gear來到香港。現場場場唔知會唔會多到1/3或1/2人都係呢d。大家要小心身邊人。可能旁邊幾個都係呢d鬼

希望啦

有可能百幾個都係鬼
由佢地對恃,叫唔走就算

傻系 想分化？

自己走啦
人地要俾人拉就由佢

集緊多啲人，前面有鬼就肯定，但愈唔走就會愈引到啲真手足去支援，到時要衝你都唔夠位走

水彈係鬼

逗住型義士

一係就係鬼,一係就係個腦裝屎既隊友

有無現場手足，講下呢班人咩情況

擺明圍狗屋，係一個局。實有鬼拉人

有冇巴打絲打眼利，睇到旺角警署對面黑衣人，有乜嘢共同特徵，例如手上有任何顏色絲帶？？

其實唔關事嘅走囉, 不嬲話唔割, 但自己行動, 自已負責啦

閃呀

記者朋友都上緊罩
應該好快出tg

Rthk 冇影現埸幾多人
其實多唔多 on9仔

我都係現場 黎本身想叫人散
不過感覺現場既人情緒高昂緊 應該唔會聽

你自己上前線問下有邊個連登攞料啦冷氣軍師

其實巴士仲行梗
好多市民

經歷過811仲有班死守派 零進步

18:54 旺角警署外有示威者向警署擲蛋

你起下佢底 佢叫人封離境大堂
結果連外國人都屌
出埋d鬼主意

叫咗先 唔聽就由佢
真手足一個都不能少

佢地唔肯走就唔好強求
由佢地

覺得自己勝利在望

只有美國佬可以幫到香港，中共只怕美國人。

呢班人俾情緒控制理智

話明呢兩日和理非
咁少人留係度做咩 又要圍警署
Be water呀

叫得一個得一個
叫唔郁的話自己都要走先
明顯前面一堆卧底唔好送頭呀！

應該係呢D人
我驚有班手足 貪得意跟風 比人拉

要散嘅就散左先啦

鬼/豬隊友
睇你點睇

緊係等聚集多d人就拉，唔係防暴一早企定定做乜，依家即刻散就話好野

好撚多 粉紅色豬嘴. 一定係鬼黎

當清埸變左盲目
香港人你就知有幾大滯

出post批鬥我囉不如下次勇武回合相認？想睇下你幾有領導才能

現場唔算好多人

唔識判斷
反正封左離境大堂
搞到和理非手足第二日要去道歉

走得快都冇用， 小心走時畀鬼拉住

靠你架喇，叫人散左先啦。叫818，維園見

大叫唔散係鬼

今日講到明和理非光復紅土
而家俾旺角警署騎劫晒所有野

你留意下個post幾號開咁快想否定812成功？

目測有幾多人係現場

又block路...........

相認啊鬼睇下你係咪街都唔出啊軍師

點解會幫手起rb架，d車經過先係最好屏障

我地行完番左屋企又話你知咩
On9仔

走啦, 叫乜鬼丫
呢兩日仲會做呢啲野既
會係咩人自己知啦

點解大家唔去土瓜灣果啲內地圍餐酒樓示威 等佢地無咁得戚

1900 彌敦道防暴落車
>10車

數十狗車係太子道西前往狗署增援！！！！

我唔係佢，但封離境有咩問題？
第二日唔夠人，班示威者先要出此下策

之後就算去，門口都係排隊阻佢地架啦
點都要阻，無咩大分別

人多就可以上策
人少唯有下策

又block路做乜

幾時封離境都變鬼主意

防暴太子M記對出

食撚屎啦又係送頭
屌你老母呀，成班on9

佈防中，落車包抄

唉，今晚又要少幾個手足。

感覺佢地真係想自我犧牲。

咁我只好祝你呢個咁有諗法既勇武義士唔會比人拉啦

其實用腦諗下都明咩事
點解紅土會變左旺角
無喇喇又開始set rb 準備開打

真呀，好多睇 live都好似聖靈感召咁
飛的落去 support

唔好咁激動住
有可能9成人都係鬼黎
叫唔走就自己走
今日和理非遊行唔好騎劫

周圍鳩射唔射狗唔射眼，唔係鬼都係on9豬隊友，根本唔應該比佢上前線

d新會員要因人廢言嘛
覺得我係鬼連封離境都話屎橋
咁快唔記得812

包抄中

人咁少，可能差佬都多過佢地，點解要打阿

酒吧街有人堵路中

包抄中

走得快都冇用， 小心走時畀鬼拉住

完全違反we water
企定比人捉

今晚一定又有人比人拉

支乜春呀
戀戰撚要送頭就由得佢地啦

何必救一損十？

講明和理非一兩日

69到而家出過幾多次啊軍師？？

頭先錯覺望到前面都係一式一樣粉紅豬
後面無乜人...

太子走啦，防暴包炒晒

無眼睇

彌敦道100防暴準備推進！

唔該現場立即走，見人唔走都無計，可能係卧底
保住自己要緊，立即走！818維園見！

有無人可以解釋吓前線諗法係點？

好多做團餐酒樓都冇開門啦，明知紅土遊行，嗰啲垃圾鴨仔團都唔會揀今日嚟。

遊客上唔到機
機照飛 貨照運

一早係咁講定唔圍，都有人圍

用鳩企感動黑警

市民就好d，起碼唔著黑衫
班狗會避忌少少
不過都危險架喇

囉囉雖然我尊重前線 但今次為咩又送頭 人數又少 黑警又準備好晒 唔散都快閃去第度啦

酒吧街內街
彌敦道
>200防暴準備圍捕

今晚十幾個手足比人拉，之後又話唔理前線

又有鬼
又有班上頭嘅mk
衰左就會叫人唔好分化
要禮貌
但明明次次都提晒水
好言相勸果時係唔聽嘅

Who？

會員 我bb係連登仔
不如解釋下點解封離境係on9

散啦好無
聽日需要你哋

又比黑警扮撚曬好人啦今日屌你老母

你有料咪諗其他方法
唔夠人你都有責任
唔好因為前線好快既策略既去Ban左個人條橋

黑警呢個星期做咁多衰野，你仲係度Jer住813 機場
邊個先係鬼

19:04 部分示威者於旺角警署外聚集 警方警告將於短期內清場

點解封離境係on9

be water

有冇人喺現場同我一齊叫人散水？？尷尬癌：（

問呢d有用架咩,我呃鳩你次次都有出都得啦
如果你真係唔係鬼既希望你真係可以有返d批判性思考既能力,祝你以後勇武好運

成日話人冷氣軍師好分化，你話啲手足好比意見咪又係分化
今明兩日都吹左好耐係和理非集氣round，仲要紅土round 無啦啦去左mk 呢間重防大狗屋

希望現場真手足自己識諗，好唔好盲上腦覺得每次一定要"做到啲野"先叫make 左noise

我估咋，
佢地可能係想比警察打穿頭被鏡頭影到來迫外國政府介入。根本係想犧牲自己

可能而家圍個班全部都係鬼都唔出奇
叫唔走就自己走

想你反思下冇出過力就少d批評啦

今晚會開post 817義直已成condom

多謝巴打

比人拉左又搵612

係咪一陣睇清場就知，我相信真手足會識走

唔係鬼果啲就走啦
講又講過，仲要送死果班，唔好為左佢地而明明覺得應該走都留

紅土遊行點解會變左圍警署
你地自己諗啦

狗屋前係咁投擲乜鬼

通菜街，酒吧街，彌敦道
最少300防暴上曬裝

大佬呀
前線啲人都會返屋企, 都會上網架
咁多資訊, 咁多人分析過情勢
呢兩日都要圍狗屋送頭?
一係鬼, 一係冇左個腦

係鬼丟唔出奇
就係想引人出黎拉

我宣佈，今晚旺角警署比人拉既係on9，
唔遵守be water一律割蓆

點解一定要去警署外圍挑戰呢

如果係圍返紅磡警署都叫仲有d理性,點解會走左去太子

叫走既走,
到時比狗玩48小時, 唔洗我地可憐你,
明知有鬼仲唔走

大把手足掉過蛋啦
汽油彈嗰d你先講

其實企係度等拉點解叫勇武派

次次都拉左d跑得慢既女仔

快撚d開波啦
咪撚阻住我出 mk食飯

等陣一射彈，防暴就鳩衝400拉人，之後實有班高估自己又跑得好慢既人比人拉，e家防暴唔會慢慢推啦，成日突然衝前拉人

彌敦道100防暴急速推進！！

813 策略錯就錯啦
你主動阻人上機
法新社同bbc 都屌
我朋友有係現場 佢唔同意
所以留係接機大堂做和理非

812 多人去到離境
機管局主動取消
梗係無問題

之後就會話
因為後面走唔切
明明大把時間走

睇到直播， 只係得幾個黑衫封路

又有條勁煩膠既女聲
次次都出現, 次次都拉唔到

咁有腦既好散
有晒藉口拉人

雞蛋又唔可以話鬼既

Wow 推進緊

100防暴己推入太子道西

100％鬼 and on 9

唔覺有手足係現場...?

防暴入邊有速龍

覺得無問題咁點解唔繼續做呢？

掉蛋真係冇乜野 鬼條撚

聽到有人叫走/拉開距離架其實

又要比警察虐待，女仔仲可能被非禮。唔好送頭啦

防暴已入
仲要勁多

光復紅土已被騎劫

防暴衝緊

機場果個？

唔夠人你都有責任

仲有唔好將打公安同禁制令混為一談

佢地有500班機取消左，一樣會申請禁制令

打公安只係畫面上難睇D，但唔係機管局Concern 既野

最後，如果下次夠人排隊玩野，禁制令根本無影響
唔夠人你都有責任

又拉了

Yes 速龍來了

今日呢班唔係鬼嘅話就係on9,唔係勇武

聽日肯定一堆唔帶腦騎劫

有極大量速龍現場追捕！！！！！！！！

咁撚多防暴

你地無聽881訪問銅鑼灣前線咩？果日好多義士被拉之前，有鬼不斷慫恿佢地去老尖，鬼一早有晒計畫同部署，你地要跟果d係蠢豬豬啊

岩岩d狗喪跑

比人拉唔好call 612了

痴線，記者仲跑得快過速龍

花生友都快走 黎緊

鳩衝完要自己友叫停

現場畫面十分尷介
黑警怒跑200米一名示威者都未被捕捉

紅磡站有火車壞，東鐵南北線都企咗係度，之前話停6mins。

係咪青衣死機呀？

走未啊你班仆街，唔撚想有人送頭啊屌你老母

agger
少幾個豬隊友或者鬼冇所謂

見到無人麻仲鳩跑咩

好多速龍

人地佈晒防，等比人圍，一圍就捉人
觀感上fit 晒，大條道理ban 遊行
再咁落去遲啲集會都ban

應該走曬？

屌你老母 我個post 812出架柒頭 係咪又係鬼啊？

掉返轉有一班係以為靠個垃圾頭盔行山棍可以無雙打贏警犬做英雄

差館門口未

係 然後屌呢度d人係冷氣軍師
好似呢度嘅人未上過前線咁

勇武派，我地唔割蓆，但唔等於支持你地送頭。大家理性d啦

So many gear ma

經過上星期，以後邊個玩戀戰長期對峙，一係鬼一係0n9手足，無得可憐

北行開返車了

冇用
事實就係對家話晒你知有鬼滲透都唔怕
因為總有隊友金魚腦

唔夠快捉唔到要停抖陣

好似真係入左人地個局咁

有十萬人就話者，但現場可能得幾千人。點打阿

當然啦，明知有鬼一定會叫留守對峙，仲要無思考跟風，點叫人可憐

黑警用狗車開路

圍捕啦

講得岩， 唔好累街坊先得架

圍lu，last chance 走人，唔走祝大家好運

葵芳站都係啦一出就拉

咪臭係
我地出過去又講人知咩？

有防暴因未能捉到人情緒激動！

我幾時有提過打公安
算啦 過左去既示威已經吿一段落
反正第二日我個fd又去機場幫其他示威者道歉
講番旺角先啦依家
無謂為過左去既事而嘈

開始散緊

班速龍係向彌敦道直推，唔係轉彎去警局夾人...
如果係一班人夾既一場戲，其實無得避，最緊要真手足無送頭...

應該勸唔到架啦 在場巴絲小心啦

開定post 817義士已成condom

其實出面好多人當打 war game
同腦荀未生埋既起哄 mk仔

聽日唔夠人就多謝佢地
想人唔割但咩人講野都唔肯聽

對唔住 睇錯 得未
813 封離境 對唔住 我絶對唔同意

防暴不斷用警棍揮打記者發洩！！！！

上番行人路
上番行人路

比人一拉坐幾碌，佢地成日比人拉完先話驚

記者部cam重過佢支棍啦

其實今日應該塞黃埔引狗落地跑入黎
之後同龍尾散水留力聽日
咁先做到撚狗最高境界
但到左呢一刻圍差館係危險
但相信前線手足

串啲咁講
早成幾日講要停一停
連癡線佬陳雲都話要停
證明再衝再死守係有問題
但都去做
呢啲叫送頭

又勸又鬧都On9留低自願俾人拉唔係自己人

屌你老母, 叫左,講左,要散,

後果自負

被狗拉不用同情

而家班鬼特登係旺角搞大件事就係想聽日少人出黎
大家自己諗係咪鬼玩野

黑警怒跑200米再度冇氣追唔到人
現場記者失聲大笑

大班散咗

講之後啦
機楊一定係港共個春袋
遲早都要鍚爆佢
遊客一定會阻到
最緊要夠人，
唔夠人會比人感覺係少數人硬阻
但夠人就算玩野，佢地都會覺得係大型Protest，就好似我地去法國咁，預左

班狗話民陣唔割席，所以唔批遊行，呢招贏晒
民陣話割席即時比人屌，但唔割又比人ban 遊行，比人trap 到實
到時太多人變左佔路遊行，又比人藉口清場

真希望大家be water，be wise
要為以後著想，唔好只係為啖氣

班速龍目的地係咪天星

係咪冇人俾狗捉

班狗9跑完又捉唔到一定好嬲
在埸人士小心俾人當出氣袋

聽日都唔知點玩，維園無位咁點算

唔割咪唔割
佢地中共式統治遲早都唔比遊行集會
你睇澳門都反對左支持香港人集會

大量防暴到先達廣場每架紅van上車搜

唯有送只豬陪佢地踎啦

真係有人?睇NOW班友衝左2段得個吉.. 由太子衝到去MK HSBC

定係做緊戲

我喺前線問咗幾個人

有人話Tg Group 有人話幾個手足過咗嚟旺角警署，跟住驚唔夠人就所以就過咗嚟

有人根本唔知咩事就過咗嚟

總有on9手足明知有鬼帶風玩對峙，但係唔思考而直接跟隨，點叫人可憐

而家仲有人信得過紅VAN咩

似做大戲嚇市民想聽日唔敢出黎

地鐵離開旺角區先啦

港台聽唔到

後果自負
後果自負
後果自負

有台灣記者怒屌黑警

D 狗不嬲亂衝架啦
講真得果幾百個示威者，掉下雞蛋Laser有咩攻擊力
要出動防暴都ON 99

呢d叫 on9

邊個台

臨時禁制令仲有個零禮拜，到時再睇情況。

紅van潮聯，絕對信唔過
有其他交通工具搭其他先

旺角街坊途人參戰，手足好散啦

TG仲易滲透過呢度
真係要小心D

近千旺角市民再度出現hsbc十字路口屌狗

大家換件衫扮街方出力屌

Btw 其實應該可以按捉到嘅人數可以判斷究竟個班係手足為主定狗為主

仲有幾多人係現場？

紅磡 理工 紅隧 咩環境

如果真係多人到企哂出去，唔通差佬拉人咩，咁多人排隊點拉。

9跑完捉唔到人收隊了

睇下立場live，好多人喺旺角habc嗰頭

有班太撚熱血 個腦太易上頭

十字路口市民正向黑警現大叫
躝啦屌你老母社會垃圾

成袋都gear，返屋企休息等明天維園啦

唔撚出奇ga，黑警有乜做唔出

好似散左？

1913，速龍捉左一個。 #現場情況

From 728 tg gp

唉 希望個d 係鬼

立場有2邊？？？
有4字定無4 字果個？？？

就黎要攞冰水"林"9佢地

速龍敗走上返黑警van離開

又黎

如果有共識，就可以試下全部人企行人路，唔出馬路，過百萬人塞爆所有行人路
佔馬路你話犯法，咁企行人路唔犯法啦

跟本過去聲援就 on9

其實你地有冇諗過頭先衝個下一個人都捉唔到?
好有可能全部都係戲子黎

深水埗黃大仙燒衣都出防爆

今次散得快過閃電俠

照衝埋去拉，捉到邊個拉邊個，天水圍一日拉80個，全部咁拉返黎

唔好搭地鐵

街坊定咩？

大量防暴再度落車
上返裝！

天水圍果日日頭，完全無Gear都拉

不過實出馬路ga la，唔會阻到

情況好似太古黃埔黃大仙d街坊咁。幾十萬人一齊叫收隊我唔信佢地咁旭手

Sorry 無寫

撐警大聯盟都佔中既架

都真係
正常呢下有鬼嘅 應該捉唔少

19:29 有警察一度向天橋市民舉槍

I-cable

可能捉到既係佢地自己人黎呀

都係。。

想嚇聽日班和班非

Oh...

所以去邊都要自己思考，唔好人去就跟風，，，就算去到唔對路就好立即走

可能係鬼

散水，聽日見

今日叫好彩咋
聽日重多人下 情緒易傳染下
重易奶野

散哂啦
依家班On9 防暴狗齋企咋嚇親市民比人鬧黑社會

轉返街坊場

推 聽日我一定出
屌醒班友

可唔可以快d手
我想出 mk食飯

今日嘅遊行真係好,那怕只有一天嘅寧靜,遊行完之後,今天係我呢幾年以來最寧靜嘅一日,冇大陸團冇曬違例泊車冇大媽喺公園唱歌 冇曬車房霸咪錶

Rthk影到d狗失控鬧記者

睇中美就香港談判先再決定下一步點做啦

如果係前線，係0n9手足，絕無可憐，明知玩對峙係班鬼既其中一個作風

尖沙咀啲支那人少咗七成
成條街乾淨好多

大家要開始分清勇武同on9嘅分別

無勇武和理非之分,有帶腦同on9之別

我勇武 所以我理性

唔同情x2
叫到口水乾都唔聽勸

聽日邊個手足係on9隨便跟風行動，就綁實佢捉實佢，放埋一邊

今日好似我啱啱搬嚟嗰陣時咁嗰一種感覺返咗嚟

岩，當全世界叫你唔好衝
你仲 on99 去圍狗屋
究竟有冇尊重過我地？

唔好咁啦

我發夢見到嗰啲真係好細過，十六、七歲度，都係啲人話過嚟就一齊過嚟

又唔使咁
但叫佢自己執生

分明係 on9 仔搞事分子
同71衝入立法會個班義士本質已經唔同

隔離post 話現場有鄉音人士

街坊玩垃圾桶咁癲

街坊有鄉音真心唔出奇
但圍內有嘅 自己戒備下 但重點係唔好亂捉

明知佢on9， 無可能睇住佢送死，救得一個得一個

通識教人批判性思考，唔係人做就要去跟

秋後算脹可能都會拉人. 其實未必真係咁理想.

有百幾隻鬼
甚至千幾隻鬼搞事係唔出奇嘅
睇下大陸拍片模擬捉人都有幾百個人扮示威者
要做戲根本唔難
主要目的肯定係嚇人叫人明天818咪去

818！聽日見

所以你話陳雲同泛民有私怨都好
佢話遊行都慳番唔搞係有一定道理
而家證明一搞遊行 會可能有熱血撚唔睇情況俾人煽動

71 個班真勇武真理性

義士係對準政權反擊對峙，on9前線係明知有證據班鬼帶風玩對峙，但仍然唔識死

如果因為佢地on9搞到更多手足被捉什至運動失敗,你仲可唔可憐佢地
講咗今日唔守唔衝

唔係想嘈，但真係有一點到而家都諗唔明只係。
塞閘阻人迫不得已，迫到停飛焦土，啱
但莫非大家真係覺得只要停到二日飛就已經可以焦土左個政府？唔會掛？定係真係覺得政府會咩都唔做唔反擊？
咁第三日點應對？決定塞之前有無計劃過有咩應對策略？

唔好咁嬲住
話唔埋今次所有人都係鬼特登做SHOW
我相信on9跟風只係極少數

真心唔明圍警署作用係乜撚
己經上演過N次圍完比人圍捕
而圍警署呢樣野係想得到咩成果?
撚狗?值得我地次次risk幾十人頭去做咩,仲要油尖旺呢D高危地區
人地涼左成日冷氣出黎衝幾百米拉唔到人就開始沾沾自喜又話散得好又乜又柒,但其實咁只係好撚彩
己經好多個post講開圍狗屋得益既只係狗唔係我地
想我地圍狗屋既人咩居心

又唔好咁話佢哋，都係單純俾人煽動，圍狗屋人數唔多
今日好和平，主力冇損失算係咁

紅土嘅大陸客問題
今次遊行幾乎冇人提過
求其喺紅土鳩行完 跟手行去旺角
邊忽似光復紅土
倒不如開波直接去旺角

甩皮甩骨到

散晒未

去旺角俾鬼騎劫真係無野好講

完全騎劫左紅土個主題
今次遊行已經短,仲節外生枝
浪費左召集人一番心血

8月5又咪係咁 講幾多次都唔明

不過工賊會前面既文宣真係做得好好，見好多街坊兄弟散左後真係特登去影相
正或正名返暴徒同將67暴動個光環加返比佢地

呢場係真戰爭，唔係on9遊戲，戰場要識環顧四周防敵人，如果盲目on9跟風去戰場，只會害死更多自己人，經過上星期事件仍然唔識去進化，係人都嬲

起碼有一晚淨土， 冇大陸團，冇大媽喺公園唱歌，冇曬違泊車，冇曬大巴， 今晚係我近幾年最寧靜嘅一晚，同我初初搬嚟嘅時候差唔多
不過散場去咗旺角真係有啲無厘頭

好過佢搵班大隻防暴出黎拉人啦

出得黎就要成熟d諗下野啦，比人拉左坐監既係佢自己，一坐就7-10年

以後唔好再搞地區遊行，每次一定有班on9前線或鬼帶風圍狗署，之後無左遊行既意義，上次罷工又係，圍狗署既新聞仲多過罷工

唔贊成現場捉鬼，費時捉錯真兄弟。但鬼同豬隊友一定要提防。自己考慮過覺得好唔對路，叫佢又叫唔聽既真係自己走先。即場陪佢幫佢既可能盞送多幾個頭，於事無補。保留有生力量場仗先有得打落去，只要場仗最後係勝利既，自然會幫到豬豬隊友。